{
  "children": [
    {
      "children": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "children": [
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Gvl2y34puhY",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lv9co5eRvRw",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=NNnIGh9g6fA&t=649s",
                          "title": null,
                          "video": null
                        }
                      ],
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=foOmdp0Sj-w",
                      "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
                      "video": {
                        "ad": null,
                        "comments": "20",
                        "content creator": "Liberty University",
                        "date": "Mar 30, 2012",
                        "description": "On March 30, 2012 at Convocation, North America's largest weekly gathering of Christian students, Dr. Dinesh D'Souza, New York Time bestselling author, speaker and president of The King's College in NYC, spoke to Liberty University students about how a good God can allow evil and suffering in the world.\nD'Souza has been called one of the \"top young public-policy makers in the country\" by Investor's Business Daily and has become known as a major influencer on public policy through his writings. He has also been named one of America's most influential conservative thinkers by the New York Times Magazine.",
                        "dislikes": "67 dislikes",
                        "id": "foOmdp0Sj-w",
                        "likes": "1,212 likes",
                        "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
                        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=foOmdp0Sj-w",
                        "video_length": 2245,
                        "views": "116,183 views"
                      }
                    },
                    {
                      "children": [
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=uL3ywB3ycgY",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=KxGPe1jD-qY&t=2344s",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=sR5_ceAD6cw",
                          "title": null,
                          "video": null
                        }
                      ],
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=aXd-zB_mWQ0",
                      "title": "Trey Gowdy & Tim Scott - Liberty University Convocation",
                      "video": {
                        "ad": null,
                        "comments": "Error found",
                        "content creator": "Liberty University",
                        "date": "Sep 22, 2017",
                        "description": "On September 22, 2017, at Convocation, North America's largest weekly gathering of Christian students, Congressman Trey Gowdy, R-SC, explained how the law needs to be intersected with humanity. Senator Tim Scott, R-SC, also encouraged students to love their neighbors.\n\nConvocation is North America\u2019s largest weekly gathering of Christian students, and each year it plays host to more than 80 guest speakers of national significance from every sphere of society. ",
                        "dislikes": "221 dislikes",
                        "id": "aXd-zB_mWQ0",
                        "likes": "5,714 likes",
                        "title": "Trey Gowdy & Tim Scott - Liberty University Convocation",
                        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=aXd-zB_mWQ0",
                        "video_length": 2078,
                        "views": "472,789 views"
                      }
                    },
                    {
                      "children": [
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_F8z4s6frpQ",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ivUb1K0B0zE",
                          "title": null,
                          "video": null
                        },
                        {
                          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=SNdk5nR7MGo",
                          "title": null,
                          "video": null
                        }
                      ],
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=TNH0rp5iHSM",
                      "title": "Liberty University Online | Affordability :30",
                      "video": {
                        "ad": null,
                        "comments": "Error found",
                        "content creator": "Liberty University",
                        "date": "Jun 29, 2021",
                        "description": "",
                        "dislikes": "No dislikes",
                        "id": "TNH0rp5iHSM",
                        "likes": "9 likes",
                        "title": "Liberty University Online | Affordability :30",
                        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TNH0rp5iHSM",
                        "video_length": 30,
                        "views": "120,477 views"
                      }
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=v9_RuzEna_E&t=185s",
                  "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "Liberty University",
                    "date": "Sep 21, 2017",
                    "description": "On September 18, 2017, at Convocation, North America's largest weekly gathering of Christian students, Dinesh D'Souza, author, and speaker, discussed topics from his new book \"The Big Lie\".\n\nConvocation is North America\u2019s largest weekly gathering of Christian students, and each year it plays host to more than 80 guest speakers of national significance from every sphere of society. ",
                    "dislikes": "575 dislikes",
                    "id": "v9_RuzEna_E&t",
                    "likes": "15,535 likes",
                    "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=v9_RuzEna_E&t=185s",
                    "video_length": 1948,
                    "views": "1,026,661 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kFQJNeQDDHA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2FODB165UA4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=LbdvI72ZbRc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=i_pLF9J3QPE&t=183s",
                  "title": "Ses 9: Forward and Futures Contracts I",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "72",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "May 10, 2013",
                    "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "32 dislikes",
                    "id": "i_pLF9J3QPE&t",
                    "likes": "1,206 likes",
                    "title": "Ses 9: Forward and Futures Contracts I",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=i_pLF9J3QPE&t=183s",
                    "video_length": 4752,
                    "views": "164,606 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=UWnhQ-DGHkA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=MGeHMxFQorI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hLUR9BfjhVc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=G8Ha84Lk1PQ",
                  "title": "Commencement 2021 | We Celebrate Your Journey",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "0",
                    "content creator": "Liberty University",
                    "date": "Jun 23, 2021",
                    "description": "",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "G8Ha84Lk1PQ",
                    "likes": "14 likes",
                    "title": "Commencement 2021 | We Celebrate Your Journey",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=G8Ha84Lk1PQ",
                    "video_length": 63,
                    "views": "593 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=PLcE5xa4MnI&t=370s",
              "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "Liberty University",
                "date": "Oct 14, 2016",
                "description": "On October 14, 2016, at Convocation, North America's largest weekly gathering of Christian students, Filmmaker and Political Commentator Dinesh D'Souza urged students to protect the American dream.\n \nConvocation is North America\u2019s largest weekly gathering of Christian students, and each year it plays host to more than 80 guest speakers of national significance from every sphere of society.\n ",
                "dislikes": "1,377 dislikes",
                "id": "PLcE5xa4MnI&t",
                "likes": "32,185 likes",
                "title": "Dinesh D'Souza - Liberty University Convocation",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=PLcE5xa4MnI&t=370s",
                "video_length": 2552,
                "views": "2,760,231 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=oL8BpFp_NZA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=5krmzztYr5o",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=SShvYq5gQ2U",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=c9Fhk92ZhTw",
                  "title": "Delta Variant Driving Breakthrough Infections In Kerala?",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1",
                    "content creator": "NDTV",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "As 40,000 fully vaccinated People test positive for Covid-19 in Kerala, is the Delta variant driving 'breakthrough infections'? Key questions answered by experts\n\nAbout Us: NDTV brings you unbiased and comprehensive coverage of news and entertainment programmes in India and abroad. NDTV delivers reliable information across all platforms: TV, Internet and Mobile.\n \nSubscribe to our channels:\nNDTV: ",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "c9Fhk92ZhTw",
                    "likes": "27 likes",
                    "title": "Delta Variant Driving Breakthrough Infections In Kerala?",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=c9Fhk92ZhTw",
                    "video_length": 536,
                    "views": "252 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Z4UvTw4ApN4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Ba0_Dszt0vY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=yGJL1cPXlKg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=fz82pbCBJls",
                  "title": "FOX and Friends 8/11/21 | BREAKING FOX NEWS August 11, 2021",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "2",
                    "content creator": "Mph Comedy",
                    "date": "Premiered 3 hours ago",
                    "description": "Fox & Friends 8/11/21\nLike and subscribe channel\nThank all For watching...",
                    "dislikes": "86 dislikes",
                    "id": "fz82pbCBJls",
                    "likes": "755 likes",
                    "title": "FOX and Friends 8/11/21 | BREAKING FOX NEWS August 11, 2021",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=fz82pbCBJls",
                    "video_length": 15,
                    "views": "8,400 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=pAKdlMRUOOc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=jwx92POes_Q",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wvXDB9dMdEo&list=RDLVwvXDB9dMdEo&start_radio=1&rv=wvXDB9dMdEo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wvXDB9dMdEo&t=1845s",
                  "title": "1. Introduction, Financial Terms and Concepts",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "775",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 6, 2015",
                    "description": "MIT 18.S096 Topics in Mathematics with Applications in Finance, Fall 2013\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/18-S096F13\nInstructor: Peter Kempthorne, Choongbum Lee, Vasily Strela, Jake Xia\n\nIn the first lecture of this course, the instructors introduce key terms and concepts related to financial products, markets, and quantitative analysis.\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "661 dislikes",
                    "id": "wvXDB9dMdEo&t",
                    "likes": "30,620 likes",
                    "title": "1. Introduction, Financial Terms and Concepts",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wvXDB9dMdEo&t=1845s",
                    "video_length": 3629,
                    "views": "2,960,408 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Kpiyvs-nHVo",
              "title": "Gutfeld: CNN finally 'discovers' nuance",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "1,870",
                "content creator": "Fox News",
                "date": "Aug 10, 2021",
                "description": "'Gutfeld!' panel reacts to CNN's Brian Stelter's explanation of Chris Cuomo's lack of coverage of his brother. #FoxNews #Gutfeld",
                "dislikes": "294 dislikes",
                "id": "Kpiyvs-nHVo",
                "likes": "14,696 likes",
                "title": "Gutfeld: CNN finally 'discovers' nuance",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Kpiyvs-nHVo",
                "video_length": 15,
                "views": "447,695 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=BS63L_FyhG4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZsKXq8AQTZE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dVo0v5yypW0&t=181s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dwgsbZ1MsAE&t=184s",
                  "title": "Ben Shapiro and Malcolm Nance on Critical Race Theory | Real Time with Bill Maher (HBO)",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "47,568",
                    "content creator": "Real Time with Bill Maher",
                    "date": "Aug 6, 2021",
                    "description": "Subscribe to the Real Time YouTube: http://itsh.bo/10r5A1B\n\nMalcolm Nance and Ben Shapiro join Bill to discuss the \"muzzle laws\" being introduced by Republican lawmakers that seek to limit the degree to which educators can talk about race in the classroom.\n\nConnect with Real Time Online:\nFind Real Time on Facebook: ",
                    "dislikes": "3,316 dislikes",
                    "id": "dwgsbZ1MsAE&t",
                    "likes": "41,748 likes",
                    "title": "Ben Shapiro and Malcolm Nance on Critical Race Theory | Real Time with Bill Maher (HBO)",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=dwgsbZ1MsAE&t=184s",
                    "video_length": 570,
                    "views": "2,433,916 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=i_pLF9J3QPE&t=208s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wrSe9KJZIYI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=LOY3QH_jOtE&t=543s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7Xw3IFL1BrE",
                  "title": "\"Nous n'avons pas de haine\": le t\u00e9moignage du fr\u00e8re du pr\u00eatre tu\u00e9 en Vend\u00e9e",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "330",
                    "content creator": "RMC",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "\"Nous n'avons pas de haine\": dans la presse, le fr\u00e8re du pr\u00eatre Olivier Maire assassin\u00e9 en Vend\u00e9e se livre, sans col\u00e8re contre le meurtrier",
                    "dislikes": "87 dislikes",
                    "id": "7Xw3IFL1BrE",
                    "likes": "42 likes",
                    "title": "\"Nous n'avons pas de haine\": le t\u00e9moignage du fr\u00e8re du pr\u00eatre tu\u00e9 en Vend\u00e9e",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7Xw3IFL1BrE",
                    "video_length": 53,
                    "views": "6,156 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GeFZ1_FJBPM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GLVrOlHLJ1U",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RMBNKUIK1Cg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Jewjv442qyo",
                  "title": "Gutfeld! 8/10/21 | FOX BREAKING NEWS TRUMP August 10, 2021",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "3",
                    "content creator": "Mph Comedy",
                    "date": "Premiered 10 hours ago",
                    "description": "Gutfeld! 8/10/21\nLike and subscribe channel\nThank all For watching...",
                    "dislikes": "66 dislikes",
                    "id": "Jewjv442qyo",
                    "likes": "1,951 likes",
                    "title": "Gutfeld! 8/10/21 | FOX BREAKING NEWS TRUMP August 10, 2021",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Jewjv442qyo",
                    "video_length": 1703,
                    "views": "49,817 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=OaJ8JgeVpjQ",
              "title": "Gutfeld: Life is changing for the worse in major cities",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "2,215",
                "content creator": "Fox News",
                "date": "Aug 7, 2021",
                "description": "'Gutfeld!\" panel discusses 'horrifying' sanitary and crime conditions across major cities. #FoxNews #Gutfeld",
                "dislikes": "368 dislikes",
                "id": "OaJ8JgeVpjQ",
                "likes": "15,157 likes",
                "title": "Gutfeld: Life is changing for the worse in major cities",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OaJ8JgeVpjQ",
                "video_length": 869,
                "views": "526,753 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=AW1ygw00px0",
          "title": "Trump talks Mueller report fallout in 'Hannity' exclusive | FULL",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "5,541",
            "content creator": "Fox News",
            "date": "Mar 27, 2019",
            "description": "President Donald Trump joins 'Hannity' in an exclusive interview to discuss to outcome of the Mueller report and the role the FISA abuse scandal played. #Hannity #FoxNews",
            "dislikes": "1,165 dislikes",
            "id": "AW1ygw00px0",
            "likes": "24,228 likes",
            "title": "Trump talks Mueller report fallout in 'Hannity' exclusive | FULL",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AW1ygw00px0",
            "video_length": 2672,
            "views": "1,667,231 views"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hLG2GNpylvo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=mk3D9hfXxAM&t=182s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dvWO2bsan7c&t=183s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=4Kr5X-9DA-Y",
                  "title": "Gabriel Attal: \"Dans un monde id\u00e9al, il n'y aurait pas de pass sanitaire\"",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "79",
                    "content creator": "RMC",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "\"Dans un monde id\u00e9al, il n'y aurait pas de pass sanitaire\" : en visite \u00e0 Nice hier, le porte-parole du gouvernement Gabriel Attal plaide la cause du vaccin avant le conseil des ministres d'aujourd'hui",
                    "dislikes": "45 dislikes",
                    "id": "4Kr5X-9DA-Y",
                    "likes": "4 likes",
                    "title": "Gabriel Attal: \"Dans un monde id\u00e9al, il n'y aurait pas de pass sanitaire\"",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4Kr5X-9DA-Y",
                    "video_length": 54,
                    "views": "683 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=92WaNz9mPeY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=U03Md5enU-0&list=RDLVU03Md5enU-0&start_radio=1&rv=U03Md5enU-0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2yycGEFCNYE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=U03Md5enU-0&t=209s",
                  "title": "Ses 2: Present Value Relations I",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "223",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "May 10, 2013",
                    "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "71 dislikes",
                    "id": "U03Md5enU-0&t",
                    "likes": "2,833 likes",
                    "title": "Ses 2: Present Value Relations I",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=U03Md5enU-0&t=209s",
                    "video_length": 4555,
                    "views": "376,975 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=oFL2Hxqg7eo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=TSYNHb6YBEE&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=TSYNHb6YBEE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=sRIDVAcoG5A",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=TSYNHb6YBEE&t=122s",
                  "title": "6. Costs",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "31",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jul 16, 2020",
                    "description": "MIT 14.01 Principles of Microeconomics, Fall 2018\nInstructor: Prof. Jonathan Gruber\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/14-01F18",
                    "dislikes": "9 dislikes",
                    "id": "TSYNHb6YBEE&t",
                    "likes": "541 likes",
                    "title": "6. Costs",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSYNHb6YBEE&t=122s",
                    "video_length": 3040,
                    "views": "35,501 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=gdhtJI1PqAo&t=180s",
              "title": "James Craig reveals 'shocking' conversation with Maxine Waters",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "2,113",
                "content creator": "Fox Business",
                "date": "Aug 5, 2021",
                "description": "Former Detroit police commissioner reacts to squad member having her own security. #FoxBusiness #FoxBusinessTonight",
                "dislikes": "229 dislikes",
                "id": "gdhtJI1PqAo&t",
                "likes": "15,786 likes",
                "title": "James Craig reveals 'shocking' conversation with Maxine Waters",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=gdhtJI1PqAo&t=180s",
                "video_length": 527,
                "views": "391,487 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=P3pSCs2aPHw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=cJT_Lxo_NOQ",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lPD9fx8fK1k&list=RDLVlPD9fx8fK1k&start_radio=1&rv=lPD9fx8fK1k",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lPD9fx8fK1k",
                  "title": "15. Central Banks & Commercial Banking, Part 1",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "182",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Robleh Ali\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "109 dislikes",
                    "id": "lPD9fx8fK1k",
                    "likes": "1,770 likes",
                    "title": "15. Central Banks & Commercial Banking, Part 1",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lPD9fx8fK1k",
                    "video_length": 4866,
                    "views": "205,346 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=5rXd-4N2YMo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=JZn0GhwjjD4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wvXDB9dMdEo&t=1912s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZWKnK9LIETA&list=RDLVZWKnK9LIETA&start_radio=1&rv=ZWKnK9LIETA",
                  "title": "Ses 7: Fixed-Income Securities IV",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "May 10, 2013",
                    "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "12 dislikes",
                    "id": "ZWKnK9LIETA&list",
                    "likes": "567 likes",
                    "title": "Ses 7: Fixed-Income Securities IV",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZWKnK9LIETA&list=RDLVZWKnK9LIETA&start_radio=1&rv=ZWKnK9LIETA",
                    "video_length": 4556,
                    "views": "73,616 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=uNqMBBbb6UI&list=RDLVuNqMBBbb6UI&start_radio=1&rv=uNqMBBbb6UI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=OgO1gpXSUzU&t=180s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=IJquEYhiq_U",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=uNqMBBbb6UI",
                  "title": "16. Central Banks & Commercial Banking, Part 2",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "74",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "47 dislikes",
                    "id": "uNqMBBbb6UI",
                    "likes": "788 likes",
                    "title": "16. Central Banks & Commercial Banking, Part 2",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uNqMBBbb6UI",
                    "video_length": 4793,
                    "views": "86,842 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZWKnK9LIETA",
              "title": "Ses 7: Fixed-Income Securities IV",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "31",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "May 10, 2013",
                "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                "dislikes": "12 dislikes",
                "id": "ZWKnK9LIETA",
                "likes": "567 likes",
                "title": "Ses 7: Fixed-Income Securities IV",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZWKnK9LIETA",
                "video_length": 4556,
                "views": "73,616 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=WF8CC0DX5QI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=f8J0ab54kk0&list=RDCMUCYVNHsKyCAKcpXGuphU8NxQ&start_radio=1&rv=f8J0ab54kk0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Asn6QVhFPAs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=f8J0ab54kk0",
                  "title": "Les 10 travaux de Damian Warner",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "53",
                    "content creator": "Radio-Canada Sports",
                    "date": "Aug 5, 2021",
                    "description": "En deux jours, Damian Warner a conquis le coeur des Canadiens par ses prouesses et ses records au d\u00e9cathlon, mais aussi par son calme, son humilit\u00e9 et son esprit sportif. \n\nRevoyez les dix \u00e9preuves qu'il a d\u00fb affronter pour obtenir sa premi\u00e8re m\u00e9daille d'or olympique : le 100 m, le saut en longueur, le lancer du poids, le saut en hauteur, le 400 m, le 110 m haies, le lancer du disque, le saut \u00e0 la perche, le lancer du javelot et, le dernier mais non le moindre, le 1500 m.",
                    "dislikes": "15 dislikes",
                    "id": "f8J0ab54kk0",
                    "likes": "933 likes",
                    "title": "Les 10 travaux de Damian Warner",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=f8J0ab54kk0",
                    "video_length": 965,
                    "views": "80,094 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_wMUGAju9Ww",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=rypZfHgDV5I",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2PuZc5C_NLI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_cdNn_E3hfY&list=RDCMUCOGxnF5dWQtoEz6E-msabZA&start_radio=1&rv=_cdNn_E3hfY",
                  "title": "Damian Warner, Canada's FIRST GOLD in Decathlon | 1500m | Tokyo 2020 Olympics",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "759",
                    "content creator": "CBC Sports",
                    "date": "Aug 5, 2021",
                    "description": "Canadian Damian Warner set an Olympic record with 9018 points in the decathlon after he finished the 1,500m race in a time of 4.31.08 at Tokyo 2020.\n\nSubscribe to CBC Sports: ",
                    "dislikes": "61 dislikes",
                    "id": "_cdNn_E3hfY&list",
                    "likes": "6,659 likes",
                    "title": "Damian Warner, Canada's FIRST GOLD in Decathlon | 1500m | Tokyo 2020 Olympics",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_cdNn_E3hfY&list=RDCMUCOGxnF5dWQtoEz6E-msabZA&start_radio=1&rv=_cdNn_E3hfY",
                    "video_length": 15,
                    "views": "498,384 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FCzgK9ADZP8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=avMbu6cc4Eo&list=RDCMUC4QZ_LsYcvcq7qOsOhpAX4A&start_radio=1&rv=avMbu6cc4Eo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=BgNfrDXr7uA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=avMbu6cc4Eo",
                  "title": "How a 28 Year Old Man Destroyed England\u2019s Oldest Bank",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "2,900",
                    "content creator": "ColdFusion",
                    "date": "Aug 4, 2021",
                    "description": "--- About ColdFusion ---\nColdFusion is an Australian based online media company independently run by Dagogo Altraide since 2009. Topics cover anything in science, technology, history and business in a calm and relaxed environment. \n\nColdFusion Discord:  ",
                    "dislikes": "334 dislikes",
                    "id": "avMbu6cc4Eo",
                    "likes": "33,520 likes",
                    "title": "How a 28 Year Old Man Destroyed England\u2019s Oldest Bank",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=avMbu6cc4Eo",
                    "video_length": 15,
                    "views": "719,985 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_cdNn_E3hfY",
              "title": "Damian Warner, Canada's FIRST GOLD in Decathlon | 1500m | Tokyo 2020 Olympics",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "759",
                "content creator": "CBC Sports",
                "date": "Aug 5, 2021",
                "description": "Canadian Damian Warner set an Olympic record with 9018 points in the decathlon after he finished the 1,500m race in a time of 4.31.08 at Tokyo 2020.\n\nSubscribe to CBC Sports: ",
                "dislikes": "61 dislikes",
                "id": "_cdNn_E3hfY",
                "likes": "6,657 likes",
                "title": "Damian Warner, Canada's FIRST GOLD in Decathlon | 1500m | Tokyo 2020 Olympics",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_cdNn_E3hfY",
                "video_length": 389,
                "views": "498,319 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=luBl_hZkQ_o",
          "title": "Ottawa condemns China's conviction, sentencing of Michael Spavor",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "Error found",
            "content creator": "CBC News",
            "date": "Aug 11, 2021",
            "description": "Canadian Michael Spavor has been found guilty of espionage and sentenced to 11 years in prison by a Chinese court. The verdict will further test the strained relationship between the Canadian and Chinese governments.\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: ",
            "dislikes": "26 dislikes",
            "id": "luBl_hZkQ_o",
            "likes": "57 likes",
            "title": "Ottawa condemns China's conviction, sentencing of Michael Spavor",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=luBl_hZkQ_o",
            "video_length": 462,
            "views": "820 views"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=0kA91PvS3sk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ufrYzoR_4xE&list=RDLVufrYzoR_4xE&start_radio=1&rv=ufrYzoR_4xE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=oz2umbVl3M0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ufrYzoR_4xE",
                  "title": "12. Monopoly II",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "11",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jul 16, 2020",
                    "description": "MIT 14.01 Principles of Microeconomics, Fall 2018\nInstructor: Prof. Jonathan Gruber\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/14-01F18",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "ufrYzoR_4xE",
                    "likes": "181 likes",
                    "title": "12. Monopoly II",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ufrYzoR_4xE",
                    "video_length": 2815,
                    "views": "9,928 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_B_24GUWdSM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=3EzdvkRgToY&list=RDLV3EzdvkRgToY&start_radio=1&rv=3EzdvkRgToY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2_pDTWgJg94",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=3EzdvkRgToY",
                  "title": "7. Efficient Markets",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "YaleCourses",
                    "date": "Apr 5, 2012",
                    "description": "Financial Markets (2011) (ECON 252)\n\nInitially, Professor Shiller looks back at David Swensen's guest lecture, in particular with respect to the Sharpe ratio as a performance measure for investment strategies. He emphasizes the empirical difficulty to measure the standard deviation, specifically for illiquid asset classes, and elaborates on investment strategies that manipulate the Sharpe ratio. Subsequently, he focuses on the Efficient Markets Hypothesis. This theory states that markets efficiently incorporate all public information, which consequently renders beating the market impossible. For example, technical analysis fails to provide powerful, short-run profit opportunities. A consequence of the Efficient Markets Hypothesis is that stock prices follow a Random Walk, as innovations to the stock price must be solely attributable to news. Professor Shiller contrasts the behavior of a Random Walk with that of a First-Order Autoregressive Process, and concludes that the latter statistical process matches the reality of the stock market more closely. This conclusion, combined with the evidence that investment managers like David Swensen are capable of consistently outperforming the market leads Professor Shiller to the conclusion that the Efficient Markets Hypothesis is a half-truth.",
                    "dislikes": " Unavailable",
                    "id": "3EzdvkRgToY",
                    "likes": "Unavailable",
                    "title": "7. Efficient Markets",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=3EzdvkRgToY",
                    "video_length": 4064,
                    "views": "152,383 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7EXcHqLg7BI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=z2oQe6B1Qa4&list=RDLVz2oQe6B1Qa4&start_radio=1&rv=z2oQe6B1Qa4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tCKk22kaZi4&t=317s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=z2oQe6B1Qa4&t=367s",
                  "title": "Ses 15: Portfolio Theory III & The CAPM and APT I",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "112",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "May 10, 2013",
                    "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "36 dislikes",
                    "id": "z2oQe6B1Qa4&t",
                    "likes": "1,390 likes",
                    "title": "Ses 15: Portfolio Theory III & The CAPM and APT I",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=z2oQe6B1Qa4&t=367s",
                    "video_length": 4713,
                    "views": "186,905 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=a5PF2PcElV0&list=RDLVa5PF2PcElV0&start_radio=1&rv=a5PF2PcElV0",
              "title": "Ses 19: Efficient Markets II",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "27",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "May 10, 2013",
                "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                "dislikes": "22 dislikes",
                "id": "a5PF2PcElV0&list",
                "likes": "569 likes",
                "title": "Ses 19: Efficient Markets II",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=a5PF2PcElV0&list=RDLVa5PF2PcElV0&start_radio=1&rv=a5PF2PcElV0",
                "video_length": 4809,
                "views": "52,614 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Pl8OlkkwRpc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=onYKgO6ogJg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=U6fI3brP8V4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=EH6vE97qIP4&t=168s",
                  "title": "1. Introduction for 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1,763",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "1,383 dislikes",
                    "id": "EH6vE97qIP4&t",
                    "likes": "40,557 likes",
                    "title": "1. Introduction for 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=EH6vE97qIP4&t=168s",
                    "video_length": 3723,
                    "views": "3,824,776 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=33w-baH49rA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7Z1CfKUOQVs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=sMnBl0g3Ev4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=JPkgJwJHYSc&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=JPkgJwJHYSc",
                  "title": "6. Smart Contracts and DApps",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "241",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Prof. Lawrence Lessig \nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "106 dislikes",
                    "id": "JPkgJwJHYSc&list",
                    "likes": "3,840 likes",
                    "title": "6. Smart Contracts and DApps",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=JPkgJwJHYSc&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=JPkgJwJHYSc",
                    "video_length": 4942,
                    "views": "245,196 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lZ3bPUKo5zc&t=183s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=eG_aRPy1KVE&list=RDLVeG_aRPy1KVE&start_radio=1&rv=eG_aRPy1KVE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_Ycy0Dy-B1c",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=eG_aRPy1KVE&t=693s",
                  "title": "20. Option Price and Probability Duality",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "137",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 6, 2015",
                    "description": "MIT 18.S096 Topics in Mathematics with Applications in Finance, Fall 2013\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/18-S096F13\nInstructor: Stephen Blythe\n\nThis guest lecture focuses on option price and probability duality.\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "49 dislikes",
                    "id": "eG_aRPy1KVE&t",
                    "likes": "2,559 likes",
                    "title": "20. Option Price and Probability Duality",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eG_aRPy1KVE&t=693s",
                    "video_length": 4828,
                    "views": "179,169 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=JPkgJwJHYSc",
              "title": "6. Smart Contracts and DApps",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "241",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "Jan 23, 2020",
                "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Prof. Lawrence Lessig \nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                "dislikes": "106 dislikes",
                "id": "JPkgJwJHYSc",
                "likes": "3,839 likes",
                "title": "6. Smart Contracts and DApps",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=JPkgJwJHYSc",
                "video_length": 4942,
                "views": "245,190 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=cJ-YNVbi2Q8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=6hfOvs8pY1k",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=c3pX1R7Fwwc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=HtSuA80QTyo",
                  "title": "1. Algorithmic Thinking, Peak Finding",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1,898",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 14, 2013",
                    "description": "MIT 6.006 Introduction to Algorithms, Fall 2011\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/6-006F11\nInstructor: Srini Devadas\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "563 dislikes",
                    "id": "HtSuA80QTyo",
                    "likes": "40,826 likes",
                    "title": "1. Algorithmic Thinking, Peak Finding",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HtSuA80QTyo",
                    "video_length": 3201,
                    "views": "3,767,139 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=h0e2HAPTGF4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2fbrl6WoIyo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=J7DzL2_Na80",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=_eGNSuTBc60",
                  "title": "11. Blockchain Economics",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "168",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Rob Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "54 dislikes",
                    "id": "_eGNSuTBc60&list",
                    "likes": "1,587 likes",
                    "title": "11. Blockchain Economics",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=_eGNSuTBc60",
                    "video_length": 4677,
                    "views": "123,249 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wt7a5BOztuM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=u9bvzE5Qhjk&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=u9bvzE5Qhjk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dx98pqJvZVk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=u9bvzE5Qhjk",
                  "title": "4. Quality Function Deployment (QFD) and House of Quality",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "149",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jul 24, 2012",
                    "description": "MIT 22.033 Nuclear Systems Design Project, Fall 2011\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/22-033F11\nInstructor: Dr. Michael Short\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "74 dislikes",
                    "id": "u9bvzE5Qhjk",
                    "likes": "2,408 likes",
                    "title": "4. Quality Function Deployment (QFD) and House of Quality",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=u9bvzE5Qhjk",
                    "video_length": 2652,
                    "views": "299,375 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&t=328s",
              "title": "11. Blockchain Economics",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "Jan 23, 2020",
                "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Rob Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                "dislikes": "54 dislikes",
                "id": "_eGNSuTBc60&t",
                "likes": "1,587 likes",
                "title": "11. Blockchain Economics",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&t=328s",
                "video_length": 4677,
                "views": "123,249 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=a5PF2PcElV0",
          "title": "Ses 19: Efficient Markets II",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "27",
            "content creator": "MIT OpenCourseWare",
            "date": "May 10, 2013",
            "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
            "dislikes": "22 dislikes",
            "id": "a5PF2PcElV0",
            "likes": "569 likes",
            "title": "Ses 19: Efficient Markets II",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=a5PF2PcElV0",
            "video_length": 4809,
            "views": "52,614 views"
          }
        }
      ],
      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dInrOA5nmVk&t=268s",
      "title": "McEnany: Can sense Biden's fear as DeSantis gains popularity",
      "video": {
        "ad": null,
        "comments": "Error found",
        "content creator": "Fox News",
        "date": "Aug 5, 2021",
        "description": "'Outnumbered' panel discusses the tense back-and-forth between Florida Governor Ron DeSantis and President Biden on how to handle COVID-19\n\nSubscribe to Fox News! ",
        "dislikes": "1,631 dislikes",
        "id": "dInrOA5nmVk&t",
        "likes": "69,231 likes",
        "title": "McEnany: Can sense Biden's fear as DeSantis gains popularity",
        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=dInrOA5nmVk&t=268s",
        "video_length": 546,
        "views": "1,855,259 views"
      }
    },
    {
      "children": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wgxKa6BXlpg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=6ueaohnflP4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=oYjs6-SrsOE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=3LSyn59ekU0",
                  "title": "Pr\u00e9sentation officielle de Lionel Messi au PSG !",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "188",
                    "content creator": "CANAL+ Sport",
                    "date": "Streamed live 6 hours ago",
                    "description": "Suivez la pr\u00e9sentation officielle de Lionel Messi au PSG qui a lieu au Parc des Princes !\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de Ligue 1 Uber Eats sur myCANAL !",
                    "dislikes": "191 dislikes",
                    "id": "3LSyn59ekU0",
                    "likes": "5,505 likes",
                    "title": "Pr\u00e9sentation officielle de Lionel Messi au PSG !",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=3LSyn59ekU0",
                    "video_length": 4964,
                    "views": "243,284 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=0u24V-Um1sU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=DiDE1DjHrig&t=284s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=4h5NcIT4on8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8YiyLwi6a3U",
                  "title": "\ud83d\udd25 Comment Messi va transformer le PSG ? (sportif, \u00e9conomique, projet...)",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "772",
                    "content creator": "Talk My Football",
                    "date": "Aug 9, 2021",
                    "description": "Messi d\u00e9barque au PSG, c'est compl\u00e8tement fou. Derri\u00e8re le joueur extraordinaire se cache n\u00e9anmoins tout un ensemble de r\u00e9percussions absolument dingues pour le club parisien. En signant le meilleur joueur du monde, le PSG bouscule l'\u00e9quilibre de ses stars, change de dimension \u00e9conomique aussi bien d'un point de vue d\u00e9penses que recettes esp\u00e9r\u00e9es et entra\u00eene un changement tactique qui transformera son \u00e9quipe. Un mouvement mercato passionnant tel qu'on en voit que tr\u00e8s rarement dans le football. L'occasion de vous pondre cette LONGUE vid\u00e9o qui a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9e du d\u00e9but \u00e0 la fin contrairement aux autres formats. Inutile de vous dire que \u00e7a m'a pris du temps mais Lionel Messi au Paris Saint Germain et dans notre Ligue 1, cela valait bien \u00e7a et j'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez. En compl\u00e9ment des propos tenus dans la vid\u00e9o, je profite de cette description que 3 personnes seulement liront pour ajouter un petit plus : pensez aux finances fran\u00e7aises. Avec ce que le PSG payera d'imp\u00f4ts avec Messi, c'est toute la France qui est gagnante, pas seulement celle du foot ! Haha",
                    "dislikes": "167 dislikes",
                    "id": "8YiyLwi6a3U",
                    "likes": "5,727 likes",
                    "title": "\ud83d\udd25 Comment Messi va transformer le PSG ? (sportif, \u00e9conomique, projet...)",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8YiyLwi6a3U",
                    "video_length": 1694,
                    "views": "189,321 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=jnuXKiowg8Y",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=DyINIdLx3ac",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zfc3EdA-zag",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7WYz8FYSkI0",
                  "title": "Kevin Mayer - My 9126pts WR",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "741",
                    "content creator": "Kevin Mayer",
                    "date": "Nov 19, 2018",
                    "description": "Going back in detail on the world record!\nFor my last video : https://www.youtube.com/watch?v=Bm2A1...",
                    "dislikes": "377 dislikes",
                    "id": "7WYz8FYSkI0",
                    "likes": "34,779 likes",
                    "title": "Kevin Mayer - My 9126pts WR",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7WYz8FYSkI0",
                    "video_length": 2079,
                    "views": "1,134,580 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=DiDE1DjHrig",
              "title": "Lionel Messi : Sa premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse au PSG en int\u00e9gralit\u00e9",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "315",
                "content creator": "beIN SPORTS France",
                "date": "Aug 11, 2021",
                "description": "\u26bd #Mercato #PSG\n\ud83c\udf99\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Suivez la premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse de Lionel Messi au PSG !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : ",
                "dislikes": "37 dislikes",
                "id": "DiDE1DjHrig",
                "likes": "1,596 likes",
                "title": "Lionel Messi : Sa premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse au PSG en int\u00e9gralit\u00e9",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=DiDE1DjHrig",
                "video_length": 15,
                "views": "13,056 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=59qiu0LknP4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=akvIsaYiX-0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Kw7LZy8Ogg8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lUdMi0Y6uPc",
                  "title": "Les Coulisses de Roissy",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "633",
                    "content creator": "Investigations et Enqu\u00eates",
                    "date": "Mar 5, 2019",
                    "description": "61 millions de passagers par an, 80 millions de bagages, 1500 avions par jour\u2026 L\u2019a\u00e9roport de Roissy-Charles-de-Gaulle, premier a\u00e9roport d\u2019Europe en terme de trafic a\u00e9rien, est une ruche en perp\u00e9tuelle \u00e9bullition. Une ville dans la ville avec ses propres services de s\u00e9curit\u00e9, ses boutiques et ses services aux voyageurs. Pourtant, les touristes r\u00e9alisent rarement que derri\u00e8re les comptoirs et les barri\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9, plus de 80 000 personnes travaillent quotidiennement pour le bon d\u00e9roulement de leur voyage. Et quelques jours avant les d\u00e9parts en vacances, tous se tiennent pr\u00eats \u00e0 g\u00e9rer un flux encore plus important. \u00ab 66 Minutes \u2013 Grand format \u00bb se propose de plonger au c\u0153ur de la fourmili\u00e8re de Roissy, en suivant notamment des aiguilleurs du ciel, des \u00e9quipes de la police de l\u2019air et des fronti\u00e8re ou encore la course contre la montre de l\u2019\u00e9quipage d\u2019un A380 en escale \u00e0 l\u2019a\u00e9roport.\n\nProductions Tony Comiti. Auteur : Morgane Courgeon, Nina Montan\u00e9, Am\u00e9lie Grout. -\n\nSuivez nous sur les r\u00e9seaux :\nFacebook : ",
                    "dislikes": "681 dislikes",
                    "id": "lUdMi0Y6uPc",
                    "likes": "11,089 likes",
                    "title": "Les Coulisses de Roissy",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lUdMi0Y6uPc",
                    "video_length": 30,
                    "views": "1,674,895 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dMWnLEgzA3Q",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GwAgl1wItM0&t=38s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ddNJ2iF_Fts",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wPghKGPdf9M",
                  "title": "Sur l'avenir de Mbapp\u00e9, \"Il voulait une \u00e9quipe comp\u00e9titive, maintenant il n'y a pas plus comp\u00e9titif\"",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "31",
                    "content creator": "FRANCE 24",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Kylian #Mbapp\u00e9, en fin de contrat en juin 2022 avec le Paris SG, n'a \"pas d'excuse\" pour quitter le club depuis le recrutement de Lionel Messi, a assur\u00e9 mercredi le pr\u00e9sident du PSG Nasser Al-Khela\u00effi.",
                    "dislikes": "7 dislikes",
                    "id": "wPghKGPdf9M",
                    "likes": "245 likes",
                    "title": "Sur l'avenir de Mbapp\u00e9, \"Il voulait une \u00e9quipe comp\u00e9titive, maintenant il n'y a pas plus comp\u00e9titif\"",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wPghKGPdf9M",
                    "video_length": 110,
                    "views": "10,477 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_uUovqLQAz0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=40jQuNLSO6Y",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zcQ9pYnktWM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=j7vZGMvd4zE",
                  "title": "Airbus, au coeur du g\u00e9ant de l'aviation",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "511",
                    "content creator": "Investigations et Enqu\u00eates",
                    "date": "May 28, 2021",
                    "description": "Visite guid\u00e9e chez Airbus, constructeur a\u00e9ronautique europ\u00e9en et plus grande usine de France situ\u00e9 \u00e0 Blagnac dans la banlieue de Toulouse o\u00f9 l'on y construit l'A 380, le plus gros avion civil au monde : explications des conditions dans lesquels les avions sont fabriqu\u00e9s, test\u00e9s, vendus, t\u00e9moignages des personnels dans leur quotidien.\n\nR\u00e9alisateur : R\u00e9my Vincent\n\nSuivez nous sur les r\u00e9seaux :\n\nFacebook : ",
                    "dislikes": "351 dislikes",
                    "id": "j7vZGMvd4zE",
                    "likes": "8,287 likes",
                    "title": "Airbus, au coeur du g\u00e9ant de l'aviation",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=j7vZGMvd4zE",
                    "video_length": 2712,
                    "views": "906,933 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=iucjHkYPuG8",
              "title": "Air France : les coulisses de la compagnie",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "866",
                "content creator": "Investigations et Enqu\u00eates",
                "date": "Jul 13, 2021",
                "description": "C'est un immense b\u00e2timent blanc au bord des pistes de l'a\u00e9roport Charles de Gaulle, reconnaissable \u00e0 son mat aussi pointu qu'un nez de Concorde peint en Bleu-blanc-rouge, un vaste complexe visible des salles d'embarquement de Roissy 2. Depuis 1996, date du d\u00e9m\u00e9nagement depuis Montparnasse au coeur de Paris, cette \u00abville dans la ville\u00bb de 60 000 m\u00e8tres carr\u00e9s est le vaisseau Amiral d'Air France. \u00c0 la fois, un \u00abhub\u00bb une plateforme en anglais, une cit\u00e9 des navigants, un centre de crise... Un complexe exceptionnel o\u00f9 se pilotent toutes les op\u00e9rations de l'avionneur hexagonal, n\u00e9 en 1933. Le si\u00e8ge social de la compagnie aux 70 000 salari\u00e9s.\n\nR\u00e9alisateur : Emmanuel Creutzer\n\nSuivez nous sur les r\u00e9seaux :\n\nFacebook : ",
                "dislikes": "451 dislikes",
                "id": "iucjHkYPuG8",
                "likes": "10,094 likes",
                "title": "Air France : les coulisses de la compagnie",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=iucjHkYPuG8",
                "video_length": 2630,
                "views": "883,425 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wnu-a2k0vR8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Jm-RKyY6UY0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zypqgwW0X1M",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2YJTyA8SoYw",
                  "title": "Tous surveill\u00e9s...m\u00eame \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e ? #cdanslair 21.07.2021",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "C dans l'air",
                    "date": "Jul 22, 2021",
                    "description": "On a appris hier soir qu\u2019une grande partie de la classe politique fran\u00e7aise, y compris le chef de l\u2019\u00c9tat, figure dans la liste du logiciel Pegasus qui espionne les t\u00e9l\u00e9phones \u00e0 distance. Isra\u00ebl vend ce \"mouchard\" \u00e0 des \u00c9tats, officiellement pour lutter contre le terrorisme. Mais, une enqu\u00eate de m\u00e9dias du monde entier et d\u2019Amnesty international a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ces derniers jours que 50 000 num\u00e9ros avaient \u00e9t\u00e9 vis\u00e9s par Pegasus. Et qu\u2019un service de s\u00e9curit\u00e9 marocain aurait cibl\u00e9 un des num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique mais aussi celui d\u2019\u00c9douard Philippe, de quatorze ministres, de d\u00e9put\u00e9s, de conseillers du pr\u00e9sident et de journalistes. Pr\u00e8s d\u2019un millier de Fran\u00e7ais sont en effet sur cette liste cibl\u00e9e par Pegasus.\n\nMais comment fonctionne ce logiciel espion ? Est-il possible qu\u2019Emmanuel Macron ainsi qu\u2019une bonne partie de l\u2019ex\u00e9cutif aient pu \u00eatre \u00e9cout\u00e9s sans que nos services de renseignement s\u2019en aper\u00e7oivent ? Le chef de l\u2019\u00c9tat utilise-t-il le t\u00e9l\u00e9phone qui a \u00e9t\u00e9 cibl\u00e9 ?\n\nPr\u00e9sident ultra connect\u00e9, Emmanuel Macron poss\u00e8de plusieurs t\u00e9l\u00e9phones, sur lesquels il a install\u00e9 des applications de messagerie comme Telegram, pour \u00e9changer avec ses proches ou des journalistes. Parmi ces t\u00e9l\u00e9phones se trouve le num\u00e9ro entr\u00e9 dans le logiciel espion. Un num\u00e9ro qui, m\u00eame s'il avait \"fuit\u00e9\" entre les deux tours de la pr\u00e9sidentielle de 2017 avec les \"Macronleaks\", continuait \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9 encore r\u00e9cemment par Emmanuel Macron.\n\nA-t-il pu servir de \"mouchard\" pour espionner le sommet de l\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais ? Impossible pour l\u2019instant de savoir si le t\u00e9l\u00e9phone du chef de l\u2019\u00c9tat a vraiment \u00e9t\u00e9 pirat\u00e9 mais l\u2019enjeu est de taille car lorsque le logiciel Pegasus s\u2019infiltre il permet de voir les messages, y compris ceux sur les applications WhatsApp et Telegram, l\u2019agenda, les photos, les mails, mais aussi d\u2019activer \u00e0 distance le micro pour \u00e9couter ce qui se dit. Lors des Conseils des ministres et des Conseils de d\u00e9fense, les membres du gouvernement doivent laisser leur t\u00e9l\u00e9phone dans une bo\u00eete \u00e0 l\u2019entr\u00e9e. Mais la proc\u00e9dure n\u2019est pas toujours respect\u00e9e. \u00c0 chaque \u00e9lection et nomination les dirigeants fran\u00e7ais re\u00e7oivent \u00e9galement des consignes pour prot\u00e9ger leurs communications. Ils ont notamment des t\u00e9l\u00e9phones Teorem ou Cryptosmart avec des lignes s\u00e9curis\u00e9es. Mais ces t\u00e9l\u00e9phones sont plus contraignants, alors la prudence ne semble pas toujours de rigueur \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e.\n\n\nPar le pass\u00e9, Jacques Chirac, Nicolas Sarkozy et Fran\u00e7ois Hollande avaient \u00e9t\u00e9 \u00e9cout\u00e9s par les renseignements am\u00e9ricains. Les r\u00e9v\u00e9lations avaient \u00e9t\u00e9 faites par Wikileaks en 2015. Mais Pegasus, ce n\u2019est pas que des \u00e9coutes, cela peut vous espionner.\n\n\n\"Si ces faits sont av\u00e9r\u00e9s, ils sont tr\u00e8s graves. Toute la lumi\u00e8re sera faite sur ces r\u00e9v\u00e9lations\" a fait savoir hier le palais pr\u00e9sidentiel alors que plusieurs plaintes ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es en France.\n\nQue nous r\u00e9v\u00e8le l\u2019affaire Pegasus ? La s\u00e9curit\u00e9 informatique de l\u2019\u00c9lys\u00e9e est-elle \u00e0 la hauteur ? Sommes-nous tous espionn\u00e9s ? Enfin \u00e0 l\u2019heure de l\u2019entr\u00e9e en vigueur du pass sanitaire, les QR codes sont-ils vraiment s\u00e9curis\u00e9s ?\n \nInvit\u00e9s :\n \n- Pascal Boniface, directeur de l\u2019Institut de Relations Internationales et Strat\u00e9giques (IRIS)\n \n- Fr\u00e9d\u00e9ric Says, ournaliste politique \u00e0 France Culture\n \n- G\u00e9rome Billois, expert en cybers\u00e9curit\u00e9 au Cabinet Wavestone\n \n- Sandrine Rigaud, journaliste d\u2019investigation et r\u00e9dactrice en chef de Forbidden Stories\n\nRetrouvez-nous sur :\n| Notre site : ",
                    "dislikes": "131 dislikes",
                    "id": "2YJTyA8SoYw",
                    "likes": "482 likes",
                    "title": "Tous surveill\u00e9s...m\u00eame \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e ? #cdanslair 21.07.2021",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2YJTyA8SoYw",
                    "video_length": 4017,
                    "views": "66,542 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=YJ6R5pP1pe8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=wvXDB9dMdEo&t=2019s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Dpzv8H16R-Q",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ibIjlXSagME",
                  "title": "How to beef up and free your brain? - Idriss ABERKANE",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "4,619",
                    "content creator": "Le CERA",
                    "date": "May 24, 2018",
                    "description": "\"How to free and beef up your brain? A conference by Idriss ABERKANE hold and registered on Wednesday March 21st 2018 at Bocap\u00f4le in Bressuire (79), France, with a 1000-people audience.\n\nIn the context of the \"Ideas Spring\" (2nd edition) organized by @leCERA85 and @VendeeRS\n\n\u25ba Born in 1986, Idriss ABERKANE is a precocious genius who obtained 3 PhDs at the age of 29 and wrote the 200'000-sold-copies book \"Free your brain!\". He specializes in applied neurosciences and he is a columnist for the magazine \"Le Point\".\n\nHis book \"Free your brain!\" (published on October 6th 2016):\n\n- Amazon : ",
                    "dislikes": "6,918 dislikes",
                    "id": "ibIjlXSagME",
                    "likes": "69,464 likes",
                    "title": "How to beef up and free your brain? - Idriss ABERKANE",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ibIjlXSagME",
                    "video_length": 10666,
                    "views": "7,402,980 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8UUtan9aLTY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dH46DI1ZfWk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=AFS15BYLgdU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lFIcgDr4_jo",
                  "title": "(4/7) L'Acad\u00e9mie Synopia - focus n\u00b02 l\u2019entreprise et ses relations avec les parties prenantes",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "0",
                    "content creator": "Synopia - Le laboratoire des gouvernances",
                    "date": "Dec 16, 2020",
                    "description": "Genevi\u00e8ve Go\u00ebtzinger, Pr\u00e9sidente de l'Agence ImaGGe 00:30\nJean-Claude Mailly, Vice-Pr\u00e9sident de Synopia 02:20\nJos\u00e9phine Staron, Vice-Pr\u00e9sidente de Synopia 06:43",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "lFIcgDr4_jo",
                    "likes": "1 like",
                    "title": "(4/7) L'Acad\u00e9mie Synopia - focus n\u00b02 l\u2019entreprise et ses relations avec les parties prenantes",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lFIcgDr4_jo",
                    "video_length": 2724,
                    "views": "87 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kAvRSYVIkxc",
              "title": "\u00ab Pegasus sert \u00e0 r\u00e9colter de l\u2019information mais aussi \u00e0 intimider \u00bb",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "Mediapart",
                "date": "Jul 29, 2021",
                "description": "Sur le plateau de notre live exceptionnel consacr\u00e9 au \u00ab Projet Pegasus \u00bb, Sandrine Rigaud et Laurent Richard de Forbidden Stories, L\u00e9na\u00efg Bredoux et Edwy Plenel de Mediapart, et Agn\u00e8s Callamard et \u00c9tienne Maynier d\u2019Amnesty International.",
                "dislikes": "416 dislikes",
                "id": "kAvRSYVIkxc",
                "likes": "2,344 likes",
                "title": "\u00ab Pegasus sert \u00e0 r\u00e9colter de l\u2019information mais aussi \u00e0 intimider \u00bb",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kAvRSYVIkxc",
                "video_length": 2557,
                "views": "129,882 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GwAgl1wItM0",
          "title": "REPLAY - Messi \u00e0 Paris : conf\u00e9rence de presse du nouvel attaquant du PSG \u2022 FRANCE 24",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "269",
            "content creator": "FRANCE 24",
            "date": "Aug 11, 2021",
            "description": "Lors de sa conf\u00e9rence de presse mercredi, le n\u00e9o-Parisien Lionel Messi a fait d'une victoire en Ligue des champions son objectif principal avec le PSG.\n#Messi #PSG #Football",
            "dislikes": "59 dislikes",
            "id": "GwAgl1wItM0",
            "likes": "1,883 likes",
            "title": "REPLAY - Messi \u00e0 Paris : conf\u00e9rence de presse du nouvel attaquant du PSG \u2022 FRANCE 24",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=GwAgl1wItM0",
            "video_length": 30,
            "views": "23,626 views"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zFIB8-30YhA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Vss3nofHpZI&list=RDLVVss3nofHpZI&start_radio=1&rv=Vss3nofHpZI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=MuiazbyOSqQ",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Vss3nofHpZI",
                  "title": "Lec 1 | MIT 14.01SC Principles of Microeconomics",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 24, 2012",
                    "description": "Lecture 1: Introduction to Microeconomics\nInstructor: Jon Gruber, 14.01 students\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/14-01SCF10",
                    "dislikes": "528 dislikes",
                    "id": "Vss3nofHpZI",
                    "likes": "21,832 likes",
                    "title": "Lec 1 | MIT 14.01SC Principles of Microeconomics",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Vss3nofHpZI",
                    "video_length": 2053,
                    "views": "1,811,300 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=6JLoU1BRdeE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8TJQhQ2GZ0Y&t=607s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_OkTw766oCs&t=554s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2a9Lx9J8uSs",
                  "title": "Warren Buffett, Chairman, Berkshire Hathaway Investment Group | Terry Leadership Speaker Series",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "827",
                    "content creator": "Terry College of Business at the University of Georgia",
                    "date": "Apr 4, 2011",
                    "description": "Terry Leadership Speaker Series - July 18, 2001\n\nWarren Buffett is Chairman of Berkshire Hathaway, a holding company whose investments range from GEICO Insurance, to American Express and Coca-Cola, to Borsheims jewelry store in his hometown of Omaha, Nebraska. \n\n- \n\nThe Terry Leadership Speaker Series presented by the University of Georgia Institute for Leadership Advancement brings well-known leaders from a variety of organizations to share their unique leadership styles and experiences with students.",
                    "dislikes": "386 dislikes",
                    "id": "2a9Lx9J8uSs",
                    "likes": "7,406 likes",
                    "title": "Warren Buffett, Chairman, Berkshire Hathaway Investment Group | Terry Leadership Speaker Series",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2a9Lx9J8uSs",
                    "video_length": 4629,
                    "views": "1,308,860 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Z5chrxMuBoo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=thyxopgzG4k&list=RDCMUCU9Z1eLsDa_meEfsmx-Ys0w&start_radio=1&rv=thyxopgzG4k",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Lko44xcXIOY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=thyxopgzG4k",
                  "title": "Private Equity: The Consolidation Play and Due Diligence - John Poerink, Linley Capital",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "112",
                    "content creator": "Wharton School",
                    "date": "Feb 10, 2011",
                    "description": "A consolidation play looks like an easy winner in the private equity world. Roll up a number of companies in the same industry and you've got scale and pricing power, among other good things. There's just one problem -- such plays are really hard to pull off. Due diligence is the key, the more thorough the better. But even then, surprises can lurk and assumptions can prove wrong.\n\nFor more on this class session, see: ",
                    "dislikes": "96 dislikes",
                    "id": "thyxopgzG4k",
                    "likes": "4,819 likes",
                    "title": "Private Equity: The Consolidation Play and Due Diligence - John Poerink, Linley Capital",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=thyxopgzG4k",
                    "video_length": 4655,
                    "views": "368,270 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tL7Lcl90Sc0&list=RDLVtL7Lcl90Sc0&start_radio=1&rv=tL7Lcl90Sc0",
              "title": "Ses 13: Risk and Return II & Portfolio Theory I",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "104",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "May 10, 2013",
                "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                "dislikes": "72 dislikes",
                "id": "tL7Lcl90Sc0&list",
                "likes": "2,432 likes",
                "title": "Ses 13: Risk and Return II & Portfolio Theory I",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=tL7Lcl90Sc0&list=RDLVtL7Lcl90Sc0&start_radio=1&rv=tL7Lcl90Sc0",
                "video_length": 4716,
                "views": "424,911 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=CJCKTixMb70&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=CJCKTixMb70",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kkBYq9D9sjU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zYzEmBlJ77s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=CJCKTixMb70",
                  "title": "24. Conclusion",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "90",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "8 dislikes",
                    "id": "CJCKTixMb70",
                    "likes": "620 likes",
                    "title": "24. Conclusion",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=CJCKTixMb70",
                    "video_length": 4010,
                    "views": "23,949 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=DsSzQfejwMk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=-cZPoqnRZq4&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=-cZPoqnRZq4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=HdHlfiOAJyE&t=999s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=-cZPoqnRZq4",
                  "title": "21. Post Trade Clearing, Settlement & Processing",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "41",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "19 dislikes",
                    "id": "-cZPoqnRZq4",
                    "likes": "684 likes",
                    "title": "21. Post Trade Clearing, Settlement & Processing",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=-cZPoqnRZq4",
                    "video_length": 4630,
                    "views": "43,094 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=0sKPkJME2Jw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=iWpQpPbo7rM&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=iWpQpPbo7rM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ob6sudk3IiY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=iWpQpPbo7rM",
                  "title": "19. Primary Markets, ICOs & Venture Capital, Part 1",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "46",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "9 dislikes",
                    "id": "iWpQpPbo7rM",
                    "likes": "511 likes",
                    "title": "19. Primary Markets, ICOs & Venture Capital, Part 1",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=iWpQpPbo7rM",
                    "video_length": 3649,
                    "views": "31,709 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=KHBi3n0hUSU",
              "title": "17. Secondary Markets & Crypto-Exchanges",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "Jan 23, 2020",
                "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                "dislikes": "17 dislikes",
                "id": "KHBi3n0hUSU",
                "likes": "645 likes",
                "title": "17. Secondary Markets & Crypto-Exchanges",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=KHBi3n0hUSU",
                "video_length": 4637,
                "views": "51,677 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_dZtcXCwIFw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FaLqAip6A0Q&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=FaLqAip6A0Q",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=KLb5CmPM7YY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FaLqAip6A0Q",
                  "title": "13. Developing Profitable Strategies",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "3",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Mar 29, 2013",
                    "description": "MIT 15.031J Energy Decisions, Markets, and Policies, Spring 2012\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-031JS12\nInstructor: Richard Schmalensee\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "FaLqAip6A0Q",
                    "likes": "63 likes",
                    "title": "13. Developing Profitable Strategies",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=FaLqAip6A0Q",
                    "video_length": 4575,
                    "views": "5,310 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8jMkHu0GyXw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hNmldxu1m7c",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=4doBh9WatAg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=eKyHX6GgeOM",
                  "title": "Tucker: We woke up in a totalitarian environment",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "Fox News",
                    "date": "Aug 10, 2021",
                    "description": "Tucker Carlson's book 'The Long Slide' will look at the evolution of media. #FoxNews #TheFive\n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vaBUvAS",
                    "dislikes": "265 dislikes",
                    "id": "eKyHX6GgeOM",
                    "likes": "13,282 likes",
                    "title": "Tucker: We woke up in a totalitarian environment",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eKyHX6GgeOM",
                    "video_length": 15,
                    "views": "328,407 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=cny-1yDbQno&list=RDCMUCEBb1b_L6zDS3xTUrIALZOw&start_radio=1&rv=cny-1yDbQno",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=BNy84DCRxzo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=yChtop17sd8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=cny-1yDbQno&t=183s",
                  "title": "Ses 8: Equities",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "46",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "May 10, 2013",
                    "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
                    "dislikes": "17 dislikes",
                    "id": "cny-1yDbQno&t",
                    "likes": "860 likes",
                    "title": "Ses 8: Equities",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cny-1yDbQno&t=183s",
                    "video_length": 4530,
                    "views": "108,164 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ObGYNQLG3us",
              "title": "12. Assessing Use Cases",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                "date": "Jan 23, 2020",
                "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                "dislikes": "20 dislikes",
                "id": "ObGYNQLG3us",
                "likes": "756 likes",
                "title": "12. Assessing Use Cases",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ObGYNQLG3us",
                "video_length": 4527,
                "views": "63,922 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tL7Lcl90Sc0&t=817s",
          "title": "Ses 13: Risk and Return II & Portfolio Theory I",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "104",
            "content creator": "MIT OpenCourseWare",
            "date": "May 10, 2013",
            "description": "MIT 15.401 Finance Theory I, Fall 2008\nView the complete course: http://ocw.mit.edu/15-401F08\nInstructor: Andrew Lo\n\nLicense: Creative Commons BY-NC-SA\nMore information at ",
            "dislikes": "72 dislikes",
            "id": "tL7Lcl90Sc0&t",
            "likes": "2,431 likes",
            "title": "Ses 13: Risk and Return II & Portfolio Theory I",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=tL7Lcl90Sc0&t=817s",
            "video_length": 4716,
            "views": "424,878 views"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=OULtNthCpHI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GwPxOGxZpuo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=48X__-zNgzE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=6wvBBGrcl0w",
                  "title": "Andr\u00e9 Bercoff : \u00ab Passer pour un facho aux yeux des bobos, est une volupt\u00e9 \u00bb (Entretien #2)",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "VA Plus",
                    "date": "Oct 21, 2020",
                    "description": "De son enfance dans un Liban multi-confessionnel et pacifi\u00e9 \u00e0 la France multi-conflictuelle, portrait d'un monument du journalisme, aujourd'hui animateur de Sud Radio, qui a crois\u00e9 la route de nombreux chefs d'Etats, notamment Donald Trump, voici ses confessions sans concessions. \n\n\ud83d\udd34 Retrouvez l'entretien en podcast : \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nDeezer : ",
                    "dislikes": "216 dislikes",
                    "id": "6wvBBGrcl0w",
                    "likes": "9,058 likes",
                    "title": "Andr\u00e9 Bercoff : \u00ab Passer pour un facho aux yeux des bobos, est une volupt\u00e9 \u00bb (Entretien #2)",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6wvBBGrcl0w",
                    "video_length": 109,
                    "views": "266,803 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZJXcDMwCag8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=HKihIG7rGhs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=UaqpaQvHQvg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=pjMpVy3ZiFw",
                  "title": "Laurent Obertone & la d\u00e9linquance en France - On n'est pas couch\u00e9 2 mars 2013 #ONPC",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "On n'est pas couch\u00e9",
                    "date": "Oct 16, 2014",
                    "description": "On n'est pas couch\u00e9\nLaurent Obertone\nLivre sur la d\u00e9linquance \"La France, orange m\u00e9canique\"\n2 mars 2013\nLaurent Ruquier avec Natacha Polony & Aymeric Caron\nFrance 2",
                    "dislikes": "1,844 dislikes",
                    "id": "pjMpVy3ZiFw",
                    "likes": "4,365 likes",
                    "title": "Laurent Obertone & la d\u00e9linquance en France - On n'est pas couch\u00e9 2 mars 2013 #ONPC",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=pjMpVy3ZiFw",
                    "video_length": 17,
                    "views": "820,210 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=k6U-i4gXkLM&t=163s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Q2qjnLO3I_M&t=852s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=w7HDA8gUbpQ&t=325s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&t=506s",
                  "title": "11. Blockchain Economics",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "MIT OpenCourseWare",
                    "date": "Jan 23, 2020",
                    "description": "MIT 15.S12 Blockchain and Money, Fall 2018\nInstructor: Prof. Gary Gensler, Rob Gensler\nView the complete course: https://ocw.mit.edu/15-S12F18",
                    "dislikes": "54 dislikes",
                    "id": "_eGNSuTBc60&t",
                    "likes": "1,587 likes",
                    "title": "11. Blockchain Economics",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_eGNSuTBc60&t=506s",
                    "video_length": 4677,
                    "views": "123,266 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FE-K0Q3ezuA",
              "title": "Laurent Obertone : \"c'est aux citoyens de se r\u00e9approprier leur destin contre l'Etat\"",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "1,825",
                "content creator": "VA Plus",
                "date": "Sep 25, 2020",
                "description": "Laurent Obertone, auteur entre autres, de la s\u00e9rie Gu\u00e9rilla et de la France interdite chez Ring, publie pour cette rentr\u00e9e \"Eloge de la France\".",
                "dislikes": "312 dislikes",
                "id": "FE-K0Q3ezuA",
                "likes": "9,536 likes",
                "title": "Laurent Obertone : \"c'est aux citoyens de se r\u00e9approprier leur destin contre l'Etat\"",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=FE-K0Q3ezuA",
                "video_length": 120,
                "views": "281,635 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=656tZv2K_Mg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2a9Lx9J8uSs&t=182s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=6x7lV6E32lA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=DyDxf4VYTPc",
                  "title": "La mobilisation nationale contre le pass sanitaire franchit un nouveau cap",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1,718",
                    "content creator": "RT France",
                    "date": "Aug 8, 2021",
                    "description": "En savoir plus \ud83d\udcf0 : https://francais.rt.com/france/89386-...\n\nPour le quatri\u00e8me samedi cons\u00e9cutif, des milliers de Fran\u00e7ais se sont rassembl\u00e9s dans plus de 150 villes pour protester contre le pass sanitaire et l\u2019obligation vaccinale pour certaines professions. Selon les autorit\u00e9s, ils \u00e9taient plus de 237 000 \u00e0 battre le pav\u00e9. Ces mesures entreront en vigueur le 9 ao\u00fbt, quatre jours apr\u00e8s la validation de la loi relative \u00e0 la gestion de la crise sanitaire par le Conseil constitutionnel. Plus de d\u00e9tails en images.\n\n\n\n\nRejoignez-nous sur Telegram : \ud83d\udd35 ",
                    "dislikes": "139 dislikes",
                    "id": "DyDxf4VYTPc",
                    "likes": "7,970 likes",
                    "title": "La mobilisation nationale contre le pass sanitaire franchit un nouveau cap",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=DyDxf4VYTPc",
                    "video_length": 158,
                    "views": "192,166 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=n4wvXBOfXv8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=5Nl1dfO-4HA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_LsUIZPL800&t=183s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Rxw75_HDYhU",
                  "title": "Work begins on Gold Coast buoyant reef",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "Sky News Australia",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Queensland\u2019s tourism sector was badly impacted by the pandemic but the Gold Coast is beginning work on the first new major tourism project in over a decade.\n\nJointly funded by the state and local governments the Wonder Reef is a $5 million dollar dive which has been 12 years in the making.\n\nThere will be nine sculptures tethered to weights on the ocean floor and Gold Coast Mayor Tom Tate says the main purpose is to track marine life.\n\nEach sculpture is as tall as a four-story building and weighs 840 tonnes but are hollow and float in the water.\n\nThe project is the world\u2019s first purpose-built buoyant reef and is expected to bring $32 million to the Gold Coast over 10 years and attract 160,000 new visitors.",
                    "dislikes": "26 dislikes",
                    "id": "Rxw75_HDYhU",
                    "likes": "19 likes",
                    "title": "Work begins on Gold Coast buoyant reef",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Rxw75_HDYhU",
                    "video_length": 67,
                    "views": "1,633 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=uBh8hlGjgvc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RuOvn4UqznU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=gZbcgyBB8x0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=VZVPubnurFg",
                  "title": "HT Auto EV Conclave - Policy Ecosystem for EVs in India",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1",
                    "content creator": "Hindustan Times",
                    "date": "Streamed live 107 minutes ago",
                    "description": "[PARTNERED] Know the Views of  field-experts on the state-level EV policies as they further the discourse related to the possibility of promoting local EV and EV component manufacturing in India, exclusively at the HT Auto EV Conclave.",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "VZVPubnurFg",
                    "likes": "33 likes",
                    "title": "HT Auto EV Conclave - Policy Ecosystem for EVs in India",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VZVPubnurFg",
                    "video_length": 2291,
                    "views": "340 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8zwMTrBpa3A",
              "title": "L'appel des maires bretons \u00e0 plus de moyens pour lutter contre les algues vertes",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "8",
                "content creator": "RMC",
                "date": "Aug 11, 2021",
                "description": "\"Si on reste 7 \u00e0 8 min sur la plage, c'est la dose mortelle \": dans la baie de Saint-Brieuc en Bretagne, riverains et municipalit\u00e9 appellent l'Etat \u00e0 plus de moyens pour lutter contre les algues vertes",
                "dislikes": "1 dislike",
                "id": "8zwMTrBpa3A",
                "likes": "3 likes",
                "title": "L'appel des maires bretons \u00e0 plus de moyens pour lutter contre les algues vertes",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8zwMTrBpa3A",
                "video_length": 97,
                "views": "346 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=f0Ux3u6CPaw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=1UtJGRojmIg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Cfgu52bc3Qw",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8AMFy03hE9I",
                  "title": "No Deaths Due To Lack Of Oxygen Reported: Centre In Parliament",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "NDTV",
                    "date": "Jul 20, 2021",
                    "description": "The government today said in parliament that no deaths due to lack of oxygen were reported by states and UTs during the second COVID-19 wave.\n\nAbout Us: NDTV brings you unbiased and comprehensive coverage of news and entertainment programmes in India and abroad. NDTV delivers reliable information across all platforms: TV, Internet and Mobile.\n \nSubscribe to our channels:\nNDTV: ",
                    "dislikes": "7 dislikes",
                    "id": "8AMFy03hE9I",
                    "likes": "118 likes",
                    "title": "No Deaths Due To Lack Of Oxygen Reported: Centre In Parliament",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8AMFy03hE9I",
                    "video_length": 1189,
                    "views": "6,751 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0Oa4Lp5fLE&t=1174s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=GbECT1J9bXg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=QAdw7N9l1tM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=O90PShJVu58",
                  "title": "Amazon, Jeff Bezos and collecting data | DW Documentary",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1,993",
                    "content creator": "DW Documentary",
                    "date": "May 10, 2019",
                    "description": "No company stores more data than Amazon, the former online bookseller. Amazon boss Jeff Bezos has become the richest man in the world. Every second Euro in online trading is spent at Amazon. Is the IT giant, with its unabated growth, about to turn our economic system upside down?\n\nAmazon is a machine that can simultaneously observe, compare and analyze more than 300 million people worldwide. The company is not just a marketplace, market supervisor and provider of more and more services and consumer items - it also controls all the data streams in this market and uses them to its own benefit. Who suspects that a single click on an Amazon page will forward information to the company that fills a printed DIN-A-4 page? A conversation with Alexa, watching a streaming offer on Amazon-Prime, ordering vegetables via Amazon-Fresh - all this put together creates a whole library of information about every customer. The group collects everything - it just won\u2019t reveal what conclusions it draws from it. What would be possible if data from other, new business areas were added? In the USA, Amazon is also active in the health and insurance sectors, and police officers are using its facial recognition software to search for wanted persons.\n_______\n\nDW Documentary gives you knowledge beyond the headlines. Watch high-class documentaries from German broadcasters and international production companies. Meet intriguing people, travel to distant lands, get a look behind the complexities of daily life and build a deeper understanding of current affairs and global events. Subscribe and explore the world around you with DW Documentary.\n\nSubscribe to DW Documentary:",
                    "dislikes": "831 dislikes",
                    "id": "O90PShJVu58",
                    "likes": "13,441 likes",
                    "title": "Amazon, Jeff Bezos and collecting data | DW Documentary",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=O90PShJVu58",
                    "video_length": 60,
                    "views": "2,192,751 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=xgE5MLF4EJg",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=NgFGRKoCh_c",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=gz4bXg5Ti2g",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Ch4GNgptkL0",
                  "title": "Covid-19: ce que l'on sait de la situation dans les Outre-Mer, qualifi\u00e9e de \"dramatique\"",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "RMC",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Ce que l'on sait de la situation dans les Outre-Mer, qualifi\u00e9e de \"dramatique\" par le ministre des Outre-Mer S\u00e9bastien Lecornu",
                    "dislikes": "125 dislikes",
                    "id": "Ch4GNgptkL0",
                    "likes": "7 likes",
                    "title": "Covid-19: ce que l'on sait de la situation dans les Outre-Mer, qualifi\u00e9e de \"dramatique\"",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ch4GNgptkL0",
                    "video_length": 57,
                    "views": "3,501 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=qhaHqLbpG8U",
              "title": "Covid-19 News: \"One State, No Others, Reported A Suspected Oxygen-Related Death\": Centre",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "41",
                "content creator": "NDTV",
                "date": "Aug 10, 2021",
                "description": "Covid-19 News: Only one state has till now reported a \"suspected\" death due to oxygen shortage during the second Covid wave earlier this year, the Centre said today. None other reported such cases, according to Lav Agarwal, Joint Secretary in the Union Health Ministry.\n\nAbout Us: NDTV brings you unbiased and comprehensive coverage of news and entertainment programmes in India and abroad. NDTV delivers reliable information across all platforms: TV, Internet and Mobile.\n \nSubscribe to our channels:\nNDTV: ",
                "dislikes": "13 dislikes",
                "id": "qhaHqLbpG8U",
                "likes": "39 likes",
                "title": "Covid-19 News: \"One State, No Others, Reported A Suspected Oxygen-Related Death\": Centre",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=qhaHqLbpG8U",
                "video_length": 41,
                "views": "2,681 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=m64MDl1dw7s",
          "title": "Confinement en Martinique : \"On est conscient de ne pas avoir le choix\"",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "20",
            "content creator": "RMC",
            "date": "Aug 11, 2021",
            "description": "\"C'est retour en mars 2020\" : \u00e0 l'heure du confinement, les Martiniquais sont rentr\u00e9s chez eux et ont ferm\u00e9 boutique, \"conscients\" de la situation critique de l'\u00eele",
            "dislikes": "11 dislikes",
            "id": "m64MDl1dw7s",
            "likes": "3 likes",
            "title": "Confinement en Martinique : \"On est conscient de ne pas avoir le choix\"",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=m64MDl1dw7s",
            "video_length": 75,
            "views": "449 views"
          }
        }
      ],
      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=BBhrK04gdEg",
      "title": "Messi au PSG : \"C'est comme si Pel\u00e9 ou Maradona avaient sign\u00e9 au club\"",
      "video": {
        "ad": null,
        "comments": "8",
        "content creator": "RMC",
        "date": "Aug 11, 2021",
        "description": "Avec Messi au PSG, \"je suis pr\u00eat \u00e0 mettre 2.000 \u20ac pour une place\" vibrent les fans du club parisien",
        "dislikes": "1 dislike",
        "id": "BBhrK04gdEg",
        "likes": "18 likes",
        "title": "Messi au PSG : \"C'est comme si Pel\u00e9 ou Maradona avaient sign\u00e9 au club\"",
        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBhrK04gdEg",
        "video_length": 56,
        "views": "1,106 views"
      }
    },
    {
      "children": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kwhHdoWboeM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FACK2knC08E",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=jxBSKLxt3Wc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=z20jbPTFAdw&t=185s",
                  "title": "The Smarter Brain",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "280",
                    "content creator": "The Agenda with Steve Paikin",
                    "date": "Jan 21, 2014",
                    "description": "Your brain is a work in progress. Can you make yourself - and your brain - smarter? Do brain games work? And is this rapidly changing technological world creating better brains or short-circuiting our potential? University of California Neurologist and author Michael Merzenich, University Health Network Canada Research Chair in Traumatic Brain Injury Robin Green, University of Toronto Psychologist Jordan Peterson and Author Nicholas Carr join Steve Paikin for more on the smarter brain. The first in The Agenda's contribution to TVO's Mysteries of the Mind special week of programming.",
                    "dislikes": "67 dislikes",
                    "id": "z20jbPTFAdw&t",
                    "likes": "2,290 likes",
                    "title": "The Smarter Brain",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=z20jbPTFAdw&t=185s",
                    "video_length": 3297,
                    "views": "140,444 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=XmCs9d3rLdQ",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=45Y7bN7ZwaY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=57ADCxECUag",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=9zHMuI0_9fs",
                  "title": "Who Are the Real Conservatives?",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "15",
                    "content creator": "The Agenda with Steve Paikin",
                    "date": "Nov 7, 2011",
                    "description": "And never the twain shall meet: How will the conflicts among conservatives affect the future of conservatism?",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "9zHMuI0_9fs",
                    "likes": "17 likes",
                    "title": "Who Are the Real Conservatives?",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=9zHMuI0_9fs",
                    "video_length": 3097,
                    "views": "1,758 views"
                  }
                },
                {
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=2zCP9mW0GH4&t=1s",
                  "title": null,
                  "video": null
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=48V0m2lia5U",
              "title": "Advertising Atheism",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "9,408",
                "content creator": "The Agenda with Steve Paikin",
                "date": "Oct 12, 2011",
                "description": "Selling unbelief: the atheist bus campaign comes to Canada, prompting support, and criticism.",
                "dislikes": "733 dislikes",
                "id": "48V0m2lia5U",
                "likes": "14,401 likes",
                "title": "Advertising Atheism",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=48V0m2lia5U",
                "video_length": 142,
                "views": "882,743 views"
              }
            },
            {
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=dePwiEaDdeQ",
              "title": null,
              "video": null
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=pni_kDv9BsU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=NOAgplgTxfc&t=1229s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ecOm9xQRPCs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kc_Jq42Og7Q",
                  "title": "Jaron Lanier interview on how social media ruins your life",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "11,523",
                    "content creator": "Channel 4 News",
                    "date": "Jun 15, 2018",
                    "description": "Jaron Lanier, the Silicone Valley \u2018computer philosopher', thinks social media is ruining your life.\n\n(Click to subscribe for more Channel 4 News videos.",
                    "dislikes": "1,610 dislikes",
                    "id": "kc_Jq42Og7Q",
                    "likes": "61,484 likes",
                    "title": "Jaron Lanier interview on how social media ruins your life",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kc_Jq42Og7Q",
                    "video_length": 184,
                    "views": "2,409,658 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tOHUwwP6LLs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kasiov0ytEc&t=419s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=F7cLxs8fNq8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=b1wDA6Ubgb8",
                  "title": "Ben Shapiro vs Andrew Neil",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "231",
                    "content creator": "Podot",
                    "date": "May 10, 2019",
                    "description": "",
                    "dislikes": "15 dislikes",
                    "id": "b1wDA6Ubgb8",
                    "likes": "155 likes",
                    "title": "Ben Shapiro vs Andrew Neil",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=b1wDA6Ubgb8",
                    "video_length": 631,
                    "views": "12,433 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=IlU-zDU6aQ0&t=366s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Tuw8hxrFBH8&t=29s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=PFUNT9vECiA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=arj7oStGLkU&t=185s",
                  "title": "Inside the mind of a master procrastinator | Tim Urban",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "72,834",
                    "content creator": "TED",
                    "date": "Apr 6, 2016",
                    "description": "Visit http://TED.com to get our entire library of TED Talks, transcripts, translations, personalized talk recommendations and more.\n\nTim Urban knows that procrastination doesn't make sense, but he's never been able to shake his habit of waiting until the last minute to get things done. In this hilarious and insightful talk, Urban takes us on a journey through YouTube binges, Wikipedia rabbit holes and bouts of staring out the window -- and encourages us to think harder about what we're really procrastinating on, before we run out of time.\n\nFor more from Tim Urban, visit Wait But Why: ",
                    "dislikes": "15,567 dislikes",
                    "id": "arj7oStGLkU&t",
                    "likes": "1,520,485 likes",
                    "title": "Inside the mind of a master procrastinator | Tim Urban",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=arj7oStGLkU&t=185s",
                    "video_length": 843,
                    "views": "42,306,753 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=xMiug2sZ4Io",
              "title": "Russell Brand & Ben Shapiro \"Respectfully Disagreeing\"",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "14,269",
                "content creator": "Russell Brand",
                "date": "Premiered Jul 3, 2021",
                "description": "I spoke with #BenShapiro on my weekly podcast Under the Skin from Luminary. Ben is a very popular US conservative political commentator - he presents a daily current affairs show called The Ben Shapiro show on YouTube. His new book \"The Authoritarian Moment\u201d will be released on July 27. In this video you can watch the first half of our conversation - if you'd like to listen to the rest (another hour) of this audio podcast you can over on Apple Podcasts here: ",
                "dislikes": "1,658 dislikes",
                "id": "xMiug2sZ4Io",
                "likes": "65,785 likes",
                "title": "Russell Brand & Ben Shapiro \"Respectfully Disagreeing\"",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xMiug2sZ4Io",
                "video_length": 14,
                "views": "2,089,872 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kxgeevlRElw",
          "title": "Jordan Peterson DESTROYS Tom Ballard | Tonightly With Tom Ballard",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "Error found",
            "content creator": "ABC TV & iview",
            "date": "Mar 13, 2018",
            "description": "Controversial Canadian psychologist Dr Jordan Peterson explains to Tom why keeping his room clean is important, why identity politics suck, and why the ABC should be less Marxist.\nSubscribe now: http://ab.co/subscribe \n\nLike ABC TV: ",
            "dislikes": "11,768 dislikes",
            "id": "kxgeevlRElw",
            "likes": "62,327 likes",
            "title": "Jordan Peterson DESTROYS Tom Ballard | Tonightly With Tom Ballard",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kxgeevlRElw",
            "video_length": 473,
            "views": "3,958,092 views"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zOTqxj2cI0o",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RF9_U0SevBo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Fa_JDWnYlT0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=pjVYZrcT0kg",
                  "title": "Led Zeppelin: Dazed and Confused",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "870",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Dec 1, 2019",
                    "description": "A rare look at Led Zeppelin, from their humble beginnings to their status as rock gods. Led Zeppelin: Dazed & Confused, the unique chemistry between singer Robert Plant, guitarist Jimmy Page, bassist John Paul Jones & drummer John Bonham led to tensions within the band, but were essential to their success. Take a journey where incredible heights and extreme lows helped forge one of the greatest rock bands ever.",
                    "dislikes": "422 dislikes",
                    "id": "pjVYZrcT0kg",
                    "likes": "8,545 likes",
                    "title": "Led Zeppelin: Dazed and Confused",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=pjVYZrcT0kg",
                    "video_length": "Not watched",
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=pJKkifNy59o",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=PuAs2IwFSYk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=VihhNoWh1h0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=V2_GN4BsByo",
                  "title": "Monterey Pop",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Jun 30, 2017",
                    "description": "On a beautiful June weekend in 1967, at the height of the Summer of Love, the first and only Monterey International Pop Festival roared forward, capturing a decade\u2019s spirit and ushering in a new era of rock and roll. Monterey would launch the careers of Jimi Hendrix, Janis Joplin, and Otis Redding, but they were just a few among a wildly diverse cast that included Simon and Garfunkel, the Mamas and the Papas, the Who, the Byrds, Hugh Masekela, and the extraordinary Ravi Shankar. With his characteristic v\u00e9rit\u00e9 style, D. A. Pennebaker captured it all, immortalizing moments that have become legend: Pete Townshend destroying his guitar, Jimi Hendrix burning his. The Criterion Collection is proud to present this timeless document of a landmark event.",
                    "dislikes": "4 dislikes",
                    "id": "V2_GN4BsByo",
                    "likes": "367 likes",
                    "title": "Monterey Pop",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=V2_GN4BsByo",
                    "video_length": 77,
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=sCICFDMegAI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hwQThn5V9lc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FaRmmfq38-8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Ez7HNX0MB70",
                  "title": "The Hitman's Wife's Bodyguard",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "7",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Jul 28, 2021",
                    "description": "The bodyguard Michael Bryce continues his friendship with assassin Darius Kincaid as they try to save Darius' wife Sonia.",
                    "dislikes": "1 dislike",
                    "id": "Ez7HNX0MB70",
                    "likes": "60 likes",
                    "title": "The Hitman's Wife's Bodyguard",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ez7HNX0MB70",
                    "video_length": 147,
                    "views": "Error found"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kREXK5sVjQ4",
              "title": "Sound City",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "YouTube Movies",
                "date": "Jan 31, 2020",
                "description": "Deep in the San Fernando Valley, behind the train tracks and amidst dilapidated warehouses, was rock n' roll's best kept secret. Sound City, America's greatest unsung recording studio, housed a legendary, one-of-a-kind recording console, and became the birth place to the seminal albums that defined 20th century music. Fleetwood Mac, Neil Young, Rick Springfield, Tom Petty, Nirvana, amongst many others, all put magic to tape within these walls. It was Rock n\u2019 Roll hallowed ground. Directed by Dave Grohl (Nirvana, Foo Fighters) and featuring interviews and performances by the iconic musicians who made their careers in the studio, SOUND CITY tells the story of real rock n'roll history, and celebrates the human element of music, as Grohl gathers some of rock's greatest artists to collaborate on a new album. Using Sound City's legendary analog console, together they continue to create musical miracles in a digital world.",
                "dislikes": "917 dislikes",
                "id": "kREXK5sVjQ4",
                "likes": "15,069 likes",
                "title": "Sound City",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kREXK5sVjQ4",
                "video_length": "Not watched",
                "views": "Error found"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FJ7pUA5RXaU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=NRMOCwR06J4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kcaB5MpxHlQ",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7lp9SA2tnjU",
                  "title": "The River and the Wall",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "May 3, 2019",
                    "description": "Five friends embark on a 1,200-mile mountain bike, horse, and canoe expedition down the Rio Grande to document the borderlands before construction of a wall and to explore how it would impact wildlife, immigration, public lands, border security, and landowners. Told through stunning cinematography, the film will take you on an adventure down the US-Mexico border to see the 1,000 foot high canyons, vast mountains, vibrant cities, and lush forests in the path of Trump's proposed border wall. During the three month journey, the team meets the team meets with Democrat Congressman Beto O'Rourke, Republican Congressman Will Hurd, Border Patrol agents, wildlife biologists, immigration experts, and landowners to better understand how a wall would work and where it would go. As the vast wilderness of the Big Bend gives way to the more populated Lower Rio Grande Valley, the team comes face-to-face with the human side of the immigration debate and enters uncharted emotional waters.",
                    "dislikes": "1 dislike",
                    "id": "7lp9SA2tnjU",
                    "likes": "99 likes",
                    "title": "The River and the Wall",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7lp9SA2tnjU",
                    "video_length": 125,
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7szsemkRipk",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tcr9rOyORQU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=1YSO3Ey2K0Y",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=bcZ1HvdPEEk",
                  "title": "Do Not Resist",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "0",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Oct 11, 2016",
                    "description": "WINNER of the Grand Jury Prize for BEST DOCUMENTARY at the Tribeca Film Festival. An urgent and powerful exploration of the rapid militarization of the police in the United States. DO NOT RESIST\u2013 the directorial debut of Detropia cinematographer Craig Atkinson \u2013 offers a stunning look at the current state of policing in America and a glimpse into the future. The film takes viewers from a ride-along with a South Carolina SWAT team and inside a police training seminar that teaches the importance of \u201crighteous violence\u201d to the floor of a congressional hearing on the proliferation of military equipment in small-town police departments \u2013 before exploring where controversial new technologies, including predictive policing algorithms, could lead the field next.",
                    "dislikes": "6 dislikes",
                    "id": "bcZ1HvdPEEk",
                    "likes": "197 likes",
                    "title": "Do Not Resist",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=bcZ1HvdPEEk",
                    "video_length": 160,
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=8iO2q3MiG9k",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=uDl207dCyRE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=i2aSD0SR7t0",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7TQxi_NI1Gs",
                  "title": "The Defector: Escape From North Korea",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "0",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Feb 19, 2014",
                    "description": "Dragon smuggles North Korean defectors across borders for a living, and his latest undercover trip with Sook-Ja and Yong-hee takes an unexpected turn when they are left stranded in China. This is just the start of an extraordinary 5,000 km journey.",
                    "dislikes": "4 dislikes",
                    "id": "7TQxi_NI1Gs",
                    "likes": "69 likes",
                    "title": "The Defector: Escape From North Korea",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7TQxi_NI1Gs",
                    "video_length": 157,
                    "views": "Error found"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=J6uTscpagoI",
              "title": "Borderland Blues",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "0",
                "content creator": "YouTube Movies",
                "date": "Aug 31, 2017",
                "description": "Life on the border between the US and Mexico. A barren desert of cacti and scrubland has become the loci of a major political issue _ immigration into the United States. The desolate wastes between Mexico and Arizona provide a major but illegal entry point to the US, along a border that divides both countries and opinions. Set against haunting desert landscape, this balanced doc follows people on all sides of the political divide, from voluntary border patrols to immigrants\u00ea rights groups.",
                "dislikes": "No dislikes",
                "id": "J6uTscpagoI",
                "likes": "8 likes",
                "title": "Borderland Blues",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=J6uTscpagoI",
                "video_length": 117,
                "views": "Error found"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tfBfpWcr_jU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ygymu5Ru41U",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZE4-BFHMcGs",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lIpzYWOEEdI",
                  "title": "American Yogi",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Feb 6, 2018",
                    "description": "American Yogi is a documentary film about love and enlightenment that offers insight into the wisdom traditions of the east. It tells the story of Steven, a young man of the sixties, and his adventures after he encounters Ram Dass, author of Be Here Now. This book about the In-dian saint Maharajji (Neem Karoli Baba) influenced an entire generation and transformed the lives of Steve Jobs and Marc Zuckerberg.\nInspired by Ram Dass, Steven travels to India, visits the temples that impacted Jobs and Zuckerberg and comes face to face with the miraculous, mind-altering world of ancient India. American Yogi delves into the stories and teachings of Maharajji as told by his students and devotees.  It weaves you through the miracles of India and the joys and difficulties of walking the spiritual path in America.\nThis upbeat movie introduces a world music soundtrack by grammy nominees Jai Uttal and Krishna Das, also devotees of Maharajji.  It was filmed in India and produced in Asheville, North Carolina.  Steven Newmark is the director and Zoe Durga Harber wrote and produced the film",
                    "dislikes": " Unavailable",
                    "id": "lIpzYWOEEdI",
                    "likes": "Unavailable",
                    "title": "American Yogi",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lIpzYWOEEdI",
                    "video_length": 173,
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FqV4tTg5708",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=9buYI-iyJtQ",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=a-qSoOoCU7c",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=yt6XQMzbAGU",
                  "title": "Knowing",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "10",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Feb 4, 2021",
                    "description": "Nicolas Cage (National Treasure) stars in this edge of your seat sci-fi thriller as John Koestler, a professor who deciphers a coded message with terrifying accurate predictions about every major world disaster. Looking to protect his family and prevent future calamities, he enlists the reluctant help of Diana Wayland (Rose Byrne), daughter of the now-deceased author of the prophecies. His quest to understand the message ad his own family's involvement in them becomes a heart-pounding race against time as he faces the ultimate disaster.",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "yt6XQMzbAGU",
                    "likes": "27 likes",
                    "title": "Knowing",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=yt6XQMzbAGU",
                    "video_length": 112,
                    "views": "Error found"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=cFv7R1qHqY4",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Ql-F90DZzpo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=tUqrEIcRa9E",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Y5hPDIFbhE0",
                  "title": "Roadrunner: A Film About Anthony Bourdain",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1",
                    "content creator": "YouTube Movies",
                    "date": "Aug 5, 2021",
                    "description": "It's not where you go. It's what you leave behind...Chef, writer, adventurer, provocateur: Anthony Bourdain lived his life unabashedly. Roadrunner: A Film About Anthony Bourdain is an intimate, behind-the-scenes look at how an anonymous chef became a world-renowned cultural icon. From Academy Award\u00ae-winning filmmaker Morgan Neville, this unflinching look at Bourdain reverberates with his presence, in his own voice and in the way he indelibly impacted the world around him.",
                    "dislikes": "No dislikes",
                    "id": "Y5hPDIFbhE0",
                    "likes": "13 likes",
                    "title": "Roadrunner: A Film About Anthony Bourdain",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Y5hPDIFbhE0",
                    "video_length": 136,
                    "views": "Error found"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kRAIzALPMTg",
              "title": "Yoga Is: A Transformational Journey",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "YouTube Movies",
                "date": "Sep 25, 2012",
                "description": "This is the story of a woman who thought she had it all -- until she lost her beloved mother to cancer. Trying to process and understand her profound grief, Suzanne embarked on a journey and turned to a deeper practice of yoga. Along the way, she discovers what YOGA IS. Suzanne's journey led her to India, where she studied various disciplines of yoga and met with respected gurus. During her visit, she came face-to-face with a near death experience and discovered that something had shifted within her; the light had returned. Inspired by her experience, she returned to the U.S. to explore what yoga means to the West and how it can transform lives. What she found was something wonderful: a path that can enable anyone to transform suffering in order to experience daily peace and happiness.",
                "dislikes": "4 dislikes",
                "id": "kRAIzALPMTg",
                "likes": "41 likes",
                "title": "Yoga Is: A Transformational Journey",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kRAIzALPMTg",
                "video_length": 204,
                "views": "Error found"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=HdFKZtZop7A",
          "title": "Perfect Bid: The Contestant Who Knew Too Much",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "3,143",
            "content creator": "YouTube Movies",
            "date": "Nov 22, 2019",
            "description": "Perfect Bid: The Contestant Who Knew Too Much is the thrilling, award-winning documentary from CJ Wallis about a math genius from Texas named Ted Slauson who spent the majority of his life memorizing the prize amounts on The Price Is Right. The film explores how Ted went from bidding to banned, and reveals his part in a 2008 perfect bid Showcase scandal that was covered in Esquire, Time Magazine & others.",
            "dislikes": "1,324 dislikes",
            "id": "HdFKZtZop7A",
            "likes": "15,557 likes",
            "title": "Perfect Bid: The Contestant Who Knew Too Much",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HdFKZtZop7A",
            "video_length": "Not watched",
            "views": "Error found"
          }
        },
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=J2hDatrSVw8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=OUJdlEaDqlo",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=MuJyUSB6J5s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Zhe0IXrKnaY",
                  "title": "Border crisis is a 'failure of leadership' of the federal government: Texas official",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "157",
                    "content creator": "Fox Business",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Texas Department of Public Safety's Lt. Christopher Olivarez discusses the ongoing crisis on the US southern border on 'The Evening Edit'\n#FoxBusiness #EveningEdit",
                    "dislikes": "11 dislikes",
                    "id": "Zhe0IXrKnaY",
                    "likes": "500 likes",
                    "title": "Border crisis is a 'failure of leadership' of the federal government: Texas official",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zhe0IXrKnaY",
                    "video_length": 300,
                    "views": "6,585 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=lVyF6wLQdYI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=xkMl_5XLbbM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=M5XqIjLXgDI",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=QHd9uRu-upI",
                  "title": "Cuomo could not survive attorney general's report: Byron York",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "Fox News",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "'Special Report' All-Star Panel weighs in on Cuomo's resignation and the the New York nursing home deaths on 'Special Report' #FoxNews",
                    "dislikes": "47 dislikes",
                    "id": "QHd9uRu-upI",
                    "likes": "933 likes",
                    "title": "Cuomo could not survive attorney general's report: Byron York",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=QHd9uRu-upI",
                    "video_length": 520,
                    "views": "29,065 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=M1bcmuvZLtA",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=d-b1o3jecXY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=O16Pfv6nd7M",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=zI2hI-8YbwE",
                  "title": "LIVE: NBC News NOW - August 11",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "NBC News",
                    "date": "Started streaming 5 hours ago",
                    "description": "NBC News NOW is live, reporting breaking news and developing stories in real time. We are on the scene, covering the most important stories of the day and taking deep dives on issues you care about. \n\n\u00bb Subscribe to NBC News: http://nbcnews.to/SubscribeToNBC\n\u00bb Watch more NBC video: http://bit.ly/MoreNBCNews\n\nNBC News Digital is a collection of innovative and powerful news brands that deliver compelling, diverse and engaging news stories. NBC News Digital features NBCNews.com, MSNBC.com, TODAY.com, Nightly News, Meet the Press, Dateline, and the existing apps and digital extensions of these respective properties.  We deliver the best in breaking news, live video coverage, original journalism and segments from your favorite NBC News Shows.\n\nConnect with NBC News Online!\nNBC News App: https://apps.nbcnews.com/mobile\nBreaking News Alerts: https://link.nbcnews.com/join/5cj/bre...\nVisit NBCNews.Com: http://nbcnews.to/ReadNBC\nFind NBC News on Facebook: http://nbcnews.to/LikeNBC\nFollow NBC News on Twitter: http://nbcnews.to/FollowNBC\nFollow NBC News on Instagram: http://nbcnews.to/InstaNBC\n\n#NBCNews #TopStories #Headlines",
                    "dislikes": " Unavailable",
                    "id": "zI2hI-8YbwE",
                    "likes": "Unavailable",
                    "title": "LIVE: NBC News NOW - August 11",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=zI2hI-8YbwE",
                    "video_length": "Not watched",
                    "views": "8,381 watching now"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=_4j8sXjvXbw",
              "title": "Maria Bartiromo reacts to Cuomo blaming Italian heritage for harrassment",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "Error found",
                "content creator": "Fox Business",
                "date": "Aug 11, 2021",
                "description": "FOX Business' Maria Bartiromo says she was 'bothered' by New York Gov. Andrew Cuomo blaming his Italian roots while discussing sexual harassment claims during his press conference.\n\nSubscribe to Fox Business! ",
                "dislikes": "11 dislikes",
                "id": "_4j8sXjvXbw",
                "likes": "529 likes",
                "title": "Maria Bartiromo reacts to Cuomo blaming Italian heritage for harrassment",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_4j8sXjvXbw",
                "video_length": 42,
                "views": "4,288 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=Mt8OXjhZaTU",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=t_P0obZ982o",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=3LSyn59ekU0&t=183s",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=kzrRvPprWkA",
                  "title": "Messi au PSG : \"les maillots de Messi s'arrachent comme des petits pains\" \u2022 FRANCE 24",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "FRANCE 24",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Lionel Messi a exprim\u00e9 mercredi son \"immense bonheur\" de rejoindre le Paris SG, lors d'une conf\u00e9rence de presse de pr\u00e9sentation au Parc des Princes.\n#Messi #PSG #Football",
                    "dislikes": "36 dislikes",
                    "id": "kzrRvPprWkA",
                    "likes": "1,158 likes",
                    "title": "Messi au PSG : \"les maillots de Messi s'arrachent comme des petits pains\" \u2022 FRANCE 24",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=kzrRvPprWkA",
                    "video_length": 55,
                    "views": "22,124 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=-bE9iZBkff8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=FuiJHJz4f5Q",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=y5-hJwQZmrY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=88UKxSx4kI4",
                  "title": "PSG : le maillot de Messi d\u00e9j\u00e0 en rupture de stock sur le site \u2022 FRANCE 24",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "183",
                    "content creator": "FRANCE 24",
                    "date": "Aug 11, 2021",
                    "description": "Lionel Messi a \u00e9voqu\u00e9 son \"r\u00eave de gagner une nouvelle fois la Ligue des champions\", exprimant son \"immense bonheur\" d'avoir rejoint le Paris SG, mercredi lors d'une conf\u00e9rence de presse de pr\u00e9sentation au Parc des Princes.",
                    "dislikes": "38 dislikes",
                    "id": "88UKxSx4kI4",
                    "likes": "1,643 likes",
                    "title": "PSG : le maillot de Messi d\u00e9j\u00e0 en rupture de stock sur le site \u2022 FRANCE 24",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=88UKxSx4kI4",
                    "video_length": 30,
                    "views": "32,219 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=avLJE3UzcrE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=vUpGYWvxuPE",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=5QMPcp_DT-o",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=sB-HEAwxxds",
                  "title": "\ud83d\udd34 MESSI au PSG: Revivez la conf\u00e9rence de presse \u26bd",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "Figaro Live",
                    "date": "Streamed live 6 hours ago",
                    "description": "Le PSG pr\u00e9sente mercredi 11 ao\u00fbt son nouveau joueur, la superstar Lionel Messi lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, comment\u00e9e en plateau par Vincent Rozeron, journaliste Figaro Live et S\u00e9bastien Ferreira, journaliste Sports au Figaro.\n\n L'Argentin est arriv\u00e9 mardi apr\u00e8s-midi \u00e0 Paris, deux jours apr\u00e8s avoir fait ses adieux au FC Barcelone, club o\u00f9 il a \u00e9crit sa l\u00e9gende. Avec Kylian Mbapp\u00e9, s'il venait \u00e0 rester, \u00abNey\u00bb (Neymar) et \u00abLeo\u00bb formerait l'un des trios d'attaque les plus redoutables qui rappellerait la MSN de leur \u00e9poque barcelonaise, aux c\u00f4t\u00e9s de Luis Suarez. La presse fran\u00e7aise \u00e9voque pour Messi un contrat d'au moins deux ans, assorti d'un salaire annuel net autour de 40 millions d'euros. \n\nParis a accueilli Lionel Messi comme un roi",
                    "dislikes": "28 dislikes",
                    "id": "sB-HEAwxxds",
                    "likes": "419 likes",
                    "title": "\ud83d\udd34 MESSI au PSG: Revivez la conf\u00e9rence de presse \u26bd",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=sB-HEAwxxds",
                    "video_length": 5868,
                    "views": "27,376 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZkkwWsuJk8Q",
              "title": "\"Je ne r\u00e9alise toujours pas!\": les supporters parisiens f\u00eatent l'arriv\u00e9e de Messi au PSG",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "9",
                "content creator": "RMC",
                "date": "Aug 11, 2021",
                "description": "\"Rien que de voir Messi 5 minutes au balcon, c'est quelque chose d'exceptionnel ! \" : Maxime, supporter du PSG, a encore du mal \u00e0 r\u00e9aliser l'arriv\u00e9e de son idole dans son club",
                "dislikes": "No dislikes",
                "id": "ZkkwWsuJk8Q",
                "likes": "9 likes",
                "title": "\"Je ne r\u00e9alise toujours pas!\": les supporters parisiens f\u00eatent l'arriv\u00e9e de Messi au PSG",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZkkwWsuJk8Q",
                "video_length": 44,
                "views": "354 views"
              }
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RPyMSXuvs40",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=XFNEQ7QHJts",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=z-5Wz52CMRc",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7MlsP4KS7GU",
                  "title": "Jharkhand: Girls Beaten Up For Protests Over Class 12 Marks",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "316",
                    "content creator": "NDTV",
                    "date": "Aug 9, 2021",
                    "description": "Girl students who failed in Class 12 were beaten up with sticks. They were agitating against the Jharkhand Academic Council and had come to meet the Collector.\n\nAbout Us: NDTV brings you unbiased and comprehensive coverage of news and entertainment programmes in India and abroad. NDTV delivers reliable information across all platforms: TV, Internet and Mobile.\n \nSubscribe to our channels:\nNDTV: ",
                    "dislikes": "27 dislikes",
                    "id": "7MlsP4KS7GU",
                    "likes": "763 likes",
                    "title": "Jharkhand: Girls Beaten Up For Protests Over Class 12 Marks",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7MlsP4KS7GU",
                    "video_length": 52,
                    "views": "19,365 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=4achmhzLNoY",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RKr-U1r1AlM&list=RDCMUClvgyQvIplPQU8N73vPlFUA&start_radio=1&rv=RKr-U1r1AlM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=X0PI1P9p2O8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=RKr-U1r1AlM",
                  "title": "Cristiano Ronaldo surprises a kid on a Madrid's street 2015 [FULL VIDEO]",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "Error found",
                    "content creator": "AshStudio7",
                    "date": "Aug 3, 2015",
                    "description": "Cristiano Ronaldo surprises a kid on a Madrid's street 2015 [FULL VIDEO]\nFacebook: http://goo.gl/QT9xWA\nTwitter: http://goo.gl/UuLYNr",
                    "dislikes": "38,951 dislikes",
                    "id": "RKr-U1r1AlM",
                    "likes": "1,426,660 likes",
                    "title": "Cristiano Ronaldo surprises a kid on a Madrid's street 2015 [FULL VIDEO]",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=RKr-U1r1AlM",
                    "video_length": 6,
                    "views": "118,915,631 views"
                  }
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=h9Q7WxseRQ8&list=RDCMUCQk7fWv15ChjMJLCRVmtApw&start_radio=1&rv=h9Q7WxseRQ8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=x1febKyNuf8",
                      "title": null,
                      "video": null
                    },
                    {
                      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hMUWgCzbFHM",
                      "title": null,
                      "video": null
                    }
                  ],
                  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=h9Q7WxseRQ8",
                  "title": "Men's Javelin Final | World Athletics Championships Beijing 2015",
                  "video": {
                    "ad": null,
                    "comments": "1,883",
                    "content creator": "World Athletics",
                    "date": "Jul 15, 2020",
                    "description": "Subscribe to our channel - https://www.youtube.com/user/IAAF2012...\n\n\u2b50\ufe0f Follow us on Twitter - https://twitter.com/WorldAthletics \u2b50\ufe0f\n\n\u2b50\ufe0f Follow us on Facebook - ",
                    "dislikes": "3,047 dislikes",
                    "id": "h9Q7WxseRQ8",
                    "likes": "80,124 likes",
                    "title": "Men's Javelin Final | World Athletics Championships Beijing 2015",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=h9Q7WxseRQ8",
                    "video_length": 15,
                    "views": "7,649,967 views"
                  }
                }
              ],
              "id": "https://www.youtube.com/watch?v=ZDqpGl-Q72Q",
              "title": "Caught On Camera: Motorcycle Stunt Rider Ends Up In Flames",
              "video": {
                "ad": null,
                "comments": "76",
                "content creator": "NDTV",
                "date": "Aug 11, 2021",
                "description": "A chilling video shows the moment a motorcycle rider's attempt at a left-hand drag wheelie ended up in flames.  Miraculously, the rider walked away with only a broken arm. (Video Credit: ViralHog)\n\nAbout Us: NDTV brings you unbiased and comprehensive coverage of news and entertainment programmes in India and abroad. NDTV delivers reliable information across all platforms: TV, Internet and Mobile.\n \nSubscribe to our channels:\nNDTV: ",
                "dislikes": "37 dislikes",
                "id": "ZDqpGl-Q72Q",
                "likes": "712 likes",
                "title": "Caught On Camera: Motorcycle Stunt Rider Ends Up In Flames",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZDqpGl-Q72Q",
                "video_length": 164,
                "views": "31,042 views"
              }
            }
          ],
          "id": "https://www.youtube.com/watch?v=hUrBKFG9Ilw",
          "title": "There are Only 2 Genders (2nd Edition) | Change My Mind",
          "video": {
            "ad": null,
            "comments": "113,244",
            "content creator": "StevenCrowder",
            "date": "Jun 11, 2018",
            "description": "Steven Crowder takes to the streets of Austin to have real conversations with everyday people on hot button issues. In this installment, we debate if there are more than 2 Genders once again!\n\nWant to watch the full show every day? Join ",
            "dislikes": "19,968 dislikes",
            "id": "hUrBKFG9Ilw",
            "likes": "345,813 likes",
            "title": "There are Only 2 Genders (2nd Edition) | Change My Mind",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=hUrBKFG9Ilw",
            "video_length": 3038,
            "views": "14,184,667 views"
          }
        }
      ],
      "id": "https://www.youtube.com/watch?v=w0zv62EBfMU",
      "title": "Is Misgendering Violence? | Change My Mind Clips",
      "video": {
        "ad": null,
        "comments": "Error found",
        "content creator": "CrowderBits",
        "date": "Feb 26, 2021",
        "description": "The question is still relevant (unfortunately)...\n\n\nTaken from 2017's 'There Are Only 2 Genders | Change My Mind'\nFULL VIDEO HERE! ",
        "dislikes": "1,881 dislikes",
        "id": "w0zv62EBfMU",
        "likes": "63,375 likes",
        "title": "Is Misgendering Violence? | Change My Mind Clips",
        "url": "https://www.youtube.com/watch?v=w0zv62EBfMU",
        "video_length": 1425,
        "views": "1,696,540 views"
      }
    }
  ],
  "id": "https://www.youtube.com/watch?v=7pN6ZgGRfQU",
  "title": "Male Privilege Is A Myth (2nd Edition) | Change My Mind",
  "video": {
    "ad": null,
    "comments": "122,783",
    "content creator": "StevenCrowder",
    "date": "Mar 6, 2018",
    "description": "Steven Crowder takes to the streets to have real conversations with everyday people and students on hot button issues. In this installment, we talk about male privilege once again.\n\nWant to watch the full show every day? Join ",
    "dislikes": "19,629 dislikes",
    "id": "7pN6ZgGRfQU",
    "likes": "578,631 likes",
    "title": "Male Privilege Is A Myth (2nd Edition) | Change My Mind",
    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7pN6ZgGRfQU",
    "video_length": 3152,
    "views": "19,237,232 views"
  }
}